Tlg!	O
suami	O
terluka	B-INJURY

Emergency!	O
anak	O
sekitar	O
Perumahan	B-LOC
Griya	I-LOC
Indah	I-LOC

Darurat!	O
lam	O
Baiturrahman	B-LOC
Putri	B-NAME
Nadia	I-NAME
meudarah	B-INJURY
that	I-INJURY
segera!	O

Tlg!	O
Teuku	B-NAME
Rizal	I-NAME
bibi	O
tidak	B-INJURY
bergerak	I-INJURY
tolong	O
datang!	O

Segera	O
bantu!	O
Abu	B-NAME
Syukri	I-NAME
di area	O
Gang	B-LOC
Kenanga	I-LOC
butuh	O
bantuan!	O

SOS!	O
Abu	B-NAME
Syukri	I-NAME
di sekitar	O
Pasar	B-LOC
Peunayong	I-LOC

Darurat	O
berat!	O
Rahmat	B-NAME
Hidayat	I-NAME
luka	B-INJURY
terbuka	I-INJURY
wilayah	O
Lueng	B-LOC
Bata	I-LOC

Tlg!	O
korban	O
meudarah	B-INJURY
that	I-INJURY
di	O
Gampong	B-LOC
Jawa	I-LOC
cepat!	O

Tolong	O
cepat!	O
korban	O
cedera	B-INJURY
tulang	I-INJURY
belakang	I-INJURY
dekat	O
Ie	B-LOC
Masen	I-LOC
tolong	O
datang!	O

Darurat!	O
Nur	B-NAME
Hidayah	I-NAME
depan	O
Gampong	B-LOC
Seutui	I-LOC

Help!	O
ureung	O
luka	B-INJURY
parah	I-INJURY
lam	O
Gampong	B-LOC
Ateuk	I-LOC
Pahlawan	I-LOC

Bantu!	O
Halimah	B-NAME
terluka	B-INJURY
di	I-INJURY
kaki	I-INJURY
sekarang!	O

Tulong!	O
uma	O
samping	O
Gampong	B-LOC
Tibang	I-LOC
tolong	O
datang!	O

Gawat!	O
Putri	B-NAME
Nadia	I-NAME
di depan	O
Neusu	B-LOC
Jaya	I-LOC
segera!	O

Help!	O
tidak	B-INJURY
sadar	I-INJURY
depan	O
Punge	B-LOC
Blang	I-LOC
Cut	I-LOC
tolong	O
datang!	O

Tulong!	O
Abu	B-NAME
Syukri	I-NAME
aneuk	O
loen	O
sesak	B-INJURY
napas	I-INJURY
di	O
Gampong	B-LOC
Ateuk	I-LOC
Pahlawan	I-LOC
cepat!	O

Help!	O
korban	O
dekat	O
Gampong	B-LOC
Meunasah	I-LOC
Blang	I-LOC

Cepat	O
bantu!	O
Maghfirah	B-NAME
abang	O
perdarahan	B-INJURY
internal	I-INJURY
harap	O
cepat!	O

SOS!	O
Budi	B-NAME
Santoso	I-NAME
terkubur	B-INJURY
segera!	O

Tolong	O
cepat!	O
Fathimah	B-NAME
Zahra	I-NAME
di sekitar	O
Bandar	B-LOC
Baru	I-LOC
segera!	O

Cepat	O
bantu!	O
orang	O
area	O
Gampong	B-LOC
Merduati	I-LOC
pingsan	B-INJURY
tidak	I-INJURY
sadar	I-INJURY

Tolong!	O
Aulia	B-NAME
Rahman	I-NAME
saudara	O
tangan	B-INJURY
patah	I-INJURY

Segera	O
bantu!	O
tetangga	O
di sekitar	O
Komplek	B-LOC
TNI	I-LOC
AL	I-LOC
luka	B-INJURY
parah	I-INJURY
cepat!	O

Tolong!	O
Maghfirah	B-NAME
tertimpa	B-INJURY
wilayah	O
Kuta	B-LOC
Raja	I-LOC
jinoe!	O

Gawat!	O
Fathimah	B-NAME
Zahra	I-NAME
suami	O
meudarah	B-INJURY
that	I-INJURY
di depan	O
Gampong	B-LOC
Blang	I-LOC
Oi	I-LOC
cepat!	O

Help!	O
Putri	B-NAME
Nadia	I-NAME
meudarah	B-INJURY
that	I-INJURY
tolong	O
datang!	O

Help!	O
Teuku	B-NAME
Rizal	I-NAME
di daerah	O
Darussalam	B-LOC
cepat!	O

Tlg!	O
ibu	O
di	O
Gang	B-LOC
Setia	I-LOC
Budi	I-LOC

Help!	O
warga	O
karam	B-INJURY
lam	O
Krueng	B-LOC
Aceh	I-LOC

Tolong!	O
kawasan	O
Darussalam	B-LOC
Budi	B-NAME
Santoso	I-NAME
perdarahan	B-INJURY
internal	I-INJURY
butuh	O
bantuan!	O

Help!	O
adek	O
samping	O
Gampong	B-LOC
Keudah	I-LOC
remuk	B-INJURY
sekarang!	O

Minta	O
bantuan!	O
pak	O
syok	B-INJURY
area	O
Jalan	B-LOC
Cut	I-LOC
Meutia	I-LOC
tolong	O
datang!	O

Bantu!	O
Fitri	B-NAME
Yanti	I-NAME
teman	O
kaki	B-INJURY
patah	I-INJURY
sekarang!	O

Bantu!	O
keluarga	O
shock	B-INJURY
daerah	O
Jalan	B-LOC
Diponegoro	I-LOC
sekarang!	O

Tlng!	O
luka	B-INJURY
parah	I-INJURY
di belakang	O
Gampong	B-LOC
Kuta	I-LOC
Alam	I-LOC
cepat!	O

Gawat!	O
Nurul	B-NAME
Izzah	I-NAME
meudarah	B-INJURY
that	I-INJURY
lam	O
Jalan	B-LOC
Merduati	I-LOC

Tlg!	O
Irwandi	B-NAME
cedera	B-INJURY
di	I-INJURY
tangan	I-INJURY
dekat	O
Desa	B-LOC
Cot	I-LOC
Irie	I-LOC
butuh	O
bantuan!	O

Tolong!	O
adek	O
karam	B-INJURY
dekat	O
Lhokseumawe	B-LOC
Kota	I-LOC
cepat!	O

Bantu!	O
warga	O

Help!	O
abang	O
wilayah	O
Syiah	B-LOC
Kuala	I-LOC
sekarang!	O

Darurat!	O
syok	B-INJURY
mohon	O
bantuan!	O

Bantu!	O
Suryani	B-NAME
korban	O
perlu	B-INJURY
bantuan	I-INJURY
medis	I-INJURY
sekarang!	O

Tulong!	O
kondisi	B-INJURY
kritis	I-INJURY
di kawasan	O
Gampong	B-LOC
Ateuk	I-LOC
Pahlawan	I-LOC
cepat!	O

SOS!	O
Rahmat	B-NAME
Hidayat	I-NAME
daerah	O
Perumahan	B-LOC
Lambhuk	I-LOC
Asri	I-LOC
jinoe!	O

Tulong!	O
Nurhayati	B-NAME
abang	O
cedera	B-INJURY
tulang	I-INJURY
belakang	I-INJURY
di depan	O
Jalan	B-LOC
Cut	I-LOC
Meutia	I-LOC
cepat!	O

Cepat	O
bantu!	O
Abu	B-NAME
Syukri	I-NAME
kawasan	O
Gampong	B-LOC
Lueng	I-LOC
Bata	I-LOC
butuh	O
bantuan!	O

Darurat!	O
teman	O
luka	B-INJURY
parah	I-INJURY

Darurat	O
berat!	O
Fitri	B-NAME
Yanti	I-NAME
sekitar	O
Komplek	B-LOC
Polisi	I-LOC
harap	O
cepat!	O

Darurat!	O
kakak	O
luka	B-INJURY
berat	I-INJURY
dekat	O
Lhokseumawe	B-LOC
Kota	I-LOC
darurat!	O

Tulong!	O
kakak	O
luka	B-INJURY
bakar	I-INJURY
lsg!	O

Help!	O
Ahmad	B-NAME
Fadli	I-NAME
di belakang	O
Gampong	B-LOC
Lambhuk	I-LOC
harap	O
cepat!	O

Darurat!	O
perlu	B-INJURY
bantuan	I-INJURY
medis	I-INJURY
jinoe!	O

Tulong!	O
syok	B-INJURY
di belakang	O
Desa	B-LOC
Neuheun	I-LOC

Cepat	O
bantu!	O
terluka	B-INJURY
di	I-INJURY
kepala	I-INJURY
dekat	O
Desa	B-LOC
Tungkop	I-LOC

Cepat	O
bantu!	O
nenek	O
kritis	B-INJURY
harap	O
cepat!	O

Gawat!	O
cedera	B-INJURY
serius	I-INJURY
daerah	O
Gang	B-LOC
Kenanga	I-LOC
cepat!	O

Help!	O
Cut	B-NAME
Nurul	I-NAME
ayah	O
memar	B-INJURY
berat	I-INJURY
di	O
Desa	B-LOC
Lamdom	I-LOC
cepat!	O

Tlg!	O
Teuku	B-NAME
Azhar	I-NAME
adek	O
dekat	O
Gampong	B-LOC
Keuramat	I-LOC
darurat!	O

Darurat!	O
Pak	B-NAME
Bakar	I-NAME
warga	O
dalam	O
Jalan	B-LOC
T.	I-LOC
Nyak	I-LOC
Arief	I-LOC

Minta	O
bantuan!	O
Amirul	B-NAME
Mukminin	I-NAME
tidak	B-INJURY
sadar	I-INJURY
jinoe!	O

Tolong!	O
klg	O
luka	B-INJURY
berat	I-INJURY

Tlg!	O
kakak	O
karam	B-INJURY
dekat	O
Desa	B-LOC
Cot	I-LOC
Irie	I-LOC
lsg!	O

Darurat	O
berat!	O
di depan	O
Jalan	B-LOC
Diponegoro	I-LOC
Fatimah	B-NAME
Azzahra	I-NAME
patah	B-INJURY
tulang	I-INJURY
cepat!	O

Emergency!	O
Siti	B-NAME
Rahma	I-NAME
pak	O
terkubur	B-INJURY
jinoe!	O

Tolong	O
cepat!	O
paman	O
di kawasan	O
Jalan	B-LOC
S.	I-LOC
Parman	I-LOC
kritis	B-INJURY

Help!	O
Suryani	B-NAME
ureung	O
luka	B-INJURY
bakar	I-INJURY
jinoe!	O

Gawat!	O
Taufik	B-NAME
Hidayat	I-NAME
napas	B-INJURY
lemah	I-INJURY
lam	O
Gampong	B-LOC
Lampulo	I-LOC
harap	O
cepat!	O

Tolong!	O
di area	O
Gang	B-LOC
Mawar	I-LOC
Asmaul	B-NAME
Husna	I-NAME
luka	B-INJURY
terbuka	I-INJURY

Tulong!	O
di belakang	O
Jalan	B-LOC
Prada	I-LOC
Utama	I-LOC
Abi	B-NAME
Fauzan	I-NAME
patah	B-INJURY
tulang	I-INJURY

Tolong	O
cepat!	O
pak	O
tergencet	B-INJURY
segera!	O

Tolong!	O
meudarah	B-INJURY
that	I-INJURY
cepat!	O

Kritis!	O
di kawasan	O
Gang	B-LOC
Kenanga	I-LOC
Cut	B-NAME
Nurul	I-NAME
kritis	B-INJURY

SOS!	O
Abu	B-NAME
Syukri	I-NAME
ibu	O
penuh	B-INJURY
darah	I-INJURY
segera!	O

Minta	O
bantuan!	O
keluarga	O
perdarahan	B-INJURY
internal	I-INJURY
jinoe!	O

Tulong!	O
ayahanda	O
terluka	B-INJURY
dada	I-INJURY
di belakang	O
Gampong	B-LOC
Seutui	I-LOC

Tlng!	O
kondisi	B-INJURY
kritis	I-INJURY
tolong	O
datang!	O

Emergency!	O
adik	O
cedera	B-INJURY
di	I-INJURY
tangan	I-INJURY
harap	O
cepat!	O

Help!	O
Pak	B-NAME
Bakar	I-NAME
klg	O
kepala	B-INJURY
bocor	I-INJURY
dalam	O
Jalan	B-LOC
T.	I-LOC
Nyak	I-LOC
Arief	I-LOC

Tolong!	O
Siti	B-NAME
Rahma	I-NAME
warga	O
karam	B-INJURY
dekat	O
Desa	B-LOC
Lamdom	I-LOC
jinoe!	O

Help!	O
sekitar	O
Jalan	B-LOC
Diponegoro	I-LOC
Cut	B-NAME
Sarah	I-NAME
tidak	B-INJURY
sadar	I-INJURY
jinoe!	O

Minta	O
bantuan!	O
di area	O
Gampong	B-LOC
Keudah	I-LOC
Cut	B-NAME
Nurul	I-NAME
kondisi	B-INJURY
kritis	I-INJURY
mohon	O
bantuan!	O

Tlg!	O
ayah	O
tulang	B-INJURY
retak	I-INJURY
di	O
Lhokseumawe	B-LOC
Kota	I-LOC

Tolong!	O
rusuk	B-INJURY
patah	I-INJURY
segera!	O

Emergency!	O
luka	B-INJURY
parah	I-INJURY

Darurat!	O
bibi	O
di depan	O
Jalan	B-LOC
Gatot	I-LOC
Subroto	I-LOC
perlu	B-INJURY
bantuan	I-INJURY
medis	I-INJURY
butuh	O
bantuan!	O

Tulong!	O
Baharuddin	B-NAME
cedera	B-INJURY
tulang	I-INJURY
belakang	I-INJURY
belakang	O
Lambaro	B-LOC
Skep	I-LOC
jinoe!	O

Tulong!	O
Amirul	B-NAME
Mukminin	I-NAME
perlu	B-INJURY
bantuan	I-INJURY
medis	I-INJURY

Segera	O
bantu!	O
Zulkifli	B-NAME
Akbar	I-NAME
wilayah	O
Gampong	B-LOC
Jawa	I-LOC
segera!	O

Tlng!	O
Cut	B-NAME
Sarah	I-NAME
ayahanda	O
rusuk	B-INJURY
patah	I-INJURY
samping	O
Simpang	B-LOC
Surabaya	I-LOC

Tulong!	O
istri	O
karam	B-INJURY
dalam	O
Desa	B-LOC
Cot	I-LOC
Irie	I-LOC
jinoe!	O

Minta	O
bantuan!	O
cedera	B-INJURY
serius	I-INJURY
cepat!	O

SOS!	O
istri	O
terluka	B-INJURY
parah	I-INJURY
sekarang!	O

Tlg!	O
ureung	O
sesak	B-INJURY
napas	I-INJURY
dekat	O
Desa	B-LOC
Lam	I-LOC
Ara	I-LOC

Segera	O
bantu!	O
Rahmat	B-NAME
Hidayat	I-NAME
tulang	B-INJURY
iga	I-INJURY
patah	I-INJURY
butuh	O
bantuan!	O

Cepat	O
bantu!	O
Khairati	B-NAME
paman	O
pingsan	B-INJURY
tidak	I-INJURY
sadar	I-INJURY
tolong	O
datang!	O

Tlg!	O
luka	B-INJURY
parah	I-INJURY
di sekitar	O
Gang	B-LOC
Setia	I-LOC
Budi	I-LOC
butuh	O
bantuan!	O

Help!	O
kakek	O
kawasan	O
Gampong	B-LOC
Peuniti	I-LOC
koma	B-INJURY
sekarang!	O

Tlg!	O
warga	O
meudarah	B-INJURY
that	I-INJURY
harap	O
cepat!	O

Darurat!	O
terluka	B-INJURY
di	I-INJURY
kepala	I-INJURY
di belakang	O
Blang	B-LOC
Bintang	I-LOC
tolong	O
datang!	O

Bantu!	O
istri	O
terluka	B-INJURY
parah	I-INJURY
lam	O
Desa	B-LOC
Lamdingin	I-LOC
lsg!	O

Tulong!	O
Fathimah	B-NAME
Zahra	I-NAME
bapak	O
trauma	B-INJURY
kepala	I-INJURY
depan	O
Jalan	B-LOC
Merduati	I-LOC
mohon	O
bantuan!	O

Emergency!	O
Hamdani	B-NAME
Putra	I-NAME
ayah	O
tangan	B-INJURY
patah	I-INJURY
belakang	O
Komplek	B-LOC
Polisi	I-LOC
segera!	O

Cepat	O
bantu!	O
sesak	B-INJURY
napas	I-INJURY
parah	I-INJURY
harap	O
cepat!	O

Minta	O
bantuan!	O
Teuku	B-NAME
Rizal	I-NAME
abang	O
terluka	B-INJURY
di	I-INJURY
kaki	I-INJURY
depan	O
Gampong	B-LOC
Peuniti	I-LOC
sekarang!	O

Bantu!	O
Pak	B-NAME
Bakar	I-NAME
warga	O
tangan	B-INJURY
remuk	I-INJURY
dekat	O
Gampong	B-LOC
Blang	I-LOC
Oi	I-LOC

Cepat	O
bantu!	O
Rizal	B-NAME
Akbar	I-NAME
sebelah	O
Jalan	B-LOC
Diponegoro	I-LOC
butuh	O
bantuan!	O

Tolong	O
cepat!	O
anak	O
di daerah	O
Jalan	B-LOC
Panglima	I-LOC
Polem	I-LOC
jinoe!	O

SOS!	O
Teuku	B-NAME
Rizal	I-NAME
adek	O
terkubur	B-INJURY
di daerah	O
Kopelma	B-LOC
harap	O
cepat!	O

Minta	O
bantuan!	O
luka	B-INJURY
dalam	I-INJURY
tolong	O
datang!	O

Help!	O
sekitar	O
Gang	B-LOC
Kenanga	I-LOC
Aulia	B-NAME
Rahman	I-NAME
terseret	B-INJURY
arus	I-INJURY

Tlg!	O
Cut	B-NAME
Nurul	I-NAME
uma	O
kejang	B-INJURY
tolong	O
datang!	O

SOS!	O
Cut	B-NAME
Nurul	I-NAME
klg	O
tulang	B-INJURY
retak	I-INJURY
lam	O
Desa	B-LOC
Cot	I-LOC
Irie	I-LOC

Darurat	O
berat!	O
Abi	B-NAME
Fauzan	I-NAME
kawan	O
pingsan	B-INJURY
tidak	I-INJURY
sadar	I-INJURY
area	O
Jalan	B-LOC
Cut	I-LOC
Meutia	I-LOC
jinoe!	O

Tolong!	O
Hamdani	B-NAME
Putra	I-NAME
cedera	B-INJURY
tulang	I-INJURY
belakang	I-INJURY

Help!	O
aneuk	O
loen	O
terluka	B-INJURY
parah	I-INJURY
dekat	O
Jalan	B-LOC
Diponegoro	I-LOC

Tolong!	O
luka	B-INJURY
robek	I-INJURY

Help!	O
korban	O
pingsan	B-INJURY
di	I-INJURY
tempat	I-INJURY
lam	O
Desa	B-LOC
Lamdom	I-LOC

Emergency!	O
adik	O
di	O
Lambaro	B-LOC
Skep	I-LOC
butuh	O
bantuan!	O

Cepat	O
bantu!	O
Ahmad	B-NAME
Fadli	I-NAME
ibu	O
tidak	B-INJURY
bergerak	I-INJURY
di daerah	O
Jalan	B-LOC
Prada	I-LOC
Utama	I-LOC
sekarang!	O

Help!	O
Nadia	B-NAME
Safira	I-NAME
korban	O
pendarahan	B-INJURY

Tulong!	O
Abu	B-NAME
Syukri	I-NAME
klg	O
kepala	B-INJURY
bocor	I-INJURY
di	O
Desa	B-LOC
Cot	I-LOC
Irie	I-LOC

Tlg!	O
Mak	B-NAME
Wati	I-NAME
warga	O
luka	B-INJURY
berat	I-INJURY
dekat	O
Gampong	B-LOC
Ateuk	I-LOC
Pahlawan	I-LOC
cepat!	O

Darurat!	O
adik	O
area	O
Syiah	B-LOC
Kuala	I-LOC
butuh	O
bantuan!	O

SOS!	O
di	O
Jalan	B-LOC
Merduati	I-LOC
Maghfirah	B-NAME
luka	B-INJURY
robek	I-INJURY
butuh	O
bantuan!	O

Tlg!	O
istri	O
kaki	B-INJURY
patah	I-INJURY
harap	O
cepat!	O

Minta	O
bantuan!	O
bapak	O
di kawasan	O
Pelanggahan	B-LOC
butuh	O
bantuan!	O

Darurat!	O
Pak	B-NAME
Harun	I-NAME
istri	O
patah	B-INJURY
tulang	I-INJURY
lam	O
Gampong	B-LOC
Ateuk	I-LOC
Pahlawan	I-LOC

Darurat	O
berat!	O
Hamdani	B-NAME
Putra	I-NAME
cedera	B-INJURY
serius	I-INJURY
di belakang	O
Kopelma	B-LOC

Minta	O
bantuan!	O
ibunda	O
di	O
Krueng	B-LOC
Aceh	I-LOC
harap	O
cepat!	O

Tolong!	O
Nurul	B-NAME
Izzah	I-NAME
pingsan	B-INJURY
sekarang!	O

Tulong!	O
warga	O
tulang	B-INJURY
retak	I-INJURY

Darurat!	O
warga	O
cedera	B-INJURY
kepala	I-INJURY

Tlg!	O
bibi	O
tangan	B-INJURY
patah	I-INJURY
di kawasan	O
Jalan	B-LOC
Sudirman	I-LOC
butuh	O
bantuan!	O

SOS!	O
Teuku	B-NAME
Azhar	I-NAME
adek	O
karam	B-INJURY
dalam	O
Jalan	B-LOC
T.	I-LOC
Nyak	I-LOC
Arief	I-LOC
cepat!	O

Darurat!	O
istri	O
cedera	B-INJURY
kepala	I-INJURY
dekat	O
Gang	B-LOC
Setia	I-LOC
Budi	I-LOC
cepat!	O

Help!	O
abang	O
lam	O
Gampong	B-LOC
Jawa	I-LOC
cepat!	O

Help!	O
kawan	O
sekitar	O
Jalan	B-LOC
Merduati	I-LOC
tenggelam	B-INJURY
harap	O
cepat!	O

SOS!	O
Mak	B-NAME
Wati	I-NAME
kakak	O
pingsan	B-INJURY
dalam	O
Jalan	B-LOC
T.	I-LOC
Nyak	I-LOC
Arief	I-LOC
darurat!	O

Tolong!	O
Nurul	B-NAME
Izzah	I-NAME
patah	B-INJURY
tulang	I-INJURY

Kritis!	O
luka	B-INJURY
terbuka	I-INJURY

Kritis!	O
belakang	O
Gampong	B-LOC
Kuta	I-LOC
Alam	I-LOC
Rizky	B-NAME
Pratama	I-NAME
meudarah	B-INJURY
that	I-INJURY
cepat!	O

Tlg!	O
Muhammad	B-NAME
Iqbal	I-NAME
suami	O
lam	O
Desa	B-LOC
Lamdingin	I-LOC
lsg!	O

Emergency!	O
Dewi	B-NAME
Rahayu	I-NAME
kawan	O
rusuk	B-INJURY
patah	I-INJURY
di daerah	O
Jalan	B-LOC
Gatot	I-LOC
Subroto	I-LOC
sekarang!	O

Tlg!	O
Pak	B-NAME
Harun	I-NAME
adek	O
dalam	O
Lhokseumawe	B-LOC
Kota	I-LOC

Tulong!	O
kawasan	O
Jalan	B-LOC
S.	I-LOC
Parman	I-LOC
Fathimah	B-NAME
Zahra	I-NAME
pendarahan	B-INJURY
hebat	I-INJURY
tolong	O
datang!	O

Help!	O
ureung	O
terluka	B-INJURY
parah	I-INJURY
area	O
Gampong	B-LOC
Tibang	I-LOC

Tlg!	O
Khairati	B-NAME
di	O
Lambaro	B-LOC
Skep	I-LOC
sekarang!	O

Segera	O
bantu!	O
uma	O
di belakang	O
Kuta	B-LOC
Raja	I-LOC

Cepat	O
bantu!	O
warga	O
di sekitar	O
Blang	B-LOC
Bintang	I-LOC
tolong	O
datang!	O

Emergency!	O
pak	O
remuk	B-INJURY
depan	O
Ie	B-LOC
Masen	I-LOC

Bantu!	O
istri	O
area	O
Gang	B-LOC
Setia	I-LOC
Budi	I-LOC
syok	B-INJURY

Darurat	O
berat!	O
Zahra	B-NAME
Husna	I-NAME
kakak	O
cedera	B-INJURY
serius	I-INJURY
sekarang!	O

Darurat!	O
Aulia	B-NAME
Rahman	I-NAME
di daerah	O
Neusu	B-LOC
Jaya	I-LOC
butuh	O
bantuan!	O

Bantu!	O
Taufik	B-NAME
Hidayat	I-NAME
tertimpa	B-INJURY
jinoe!	O

Darurat	O
berat!	O
adik	O
sekitar	O
Komplek	B-LOC
TNI	I-LOC
AL	I-LOC
luka	B-INJURY
parah	I-INJURY
butuh	O
bantuan!	O

Bantu!	O
Mak	B-NAME
Wati	I-NAME
klg	O
tangan	B-INJURY
remuk	I-INJURY
dekat	O
Gampong	B-LOC
Lambhuk	I-LOC

Tlng!	O
Putri	B-NAME
Nadia	I-NAME
sekitar	O
Jalan	B-LOC
Teuku	I-LOC
Umar	I-LOC
mohon	O
bantuan!	O

Darurat	O
berat!	O
Cut	B-NAME
Nurul	I-NAME
pak	O
perlu	B-INJURY
bantuan	I-INJURY
medis	I-INJURY
mohon	O
bantuan!	O

SOS!	O
Siti	B-NAME
Rahma	I-NAME
korban	O
meudarah	B-INJURY
that	I-INJURY
dalam	O
Gampong	B-LOC
Jawa	I-LOC

SOS!	O
abah	O
meudarah	B-INJURY
that	I-INJURY
sekarang!	O

Tolong	O
cepat!	O
saudara	O
terluka	B-INJURY
parah	I-INJURY
sekitar	O
Gampong	B-LOC
Lhong	I-LOC
Cut	I-LOC
sekarang!	O

Help!	O
warga	O
di daerah	O
Gampong	B-LOC
Laksana	I-LOC
mohon	O
bantuan!	O

Darurat	O
berat!	O
Aulia	B-NAME
Rahman	I-NAME
kondisi	B-INJURY
kritis	I-INJURY
kawasan	O
Blang	B-LOC
Bintang	I-LOC
jinoe!	O

Cepat	O
bantu!	O
tetangga	O
cedera	B-INJURY
di	I-INJURY
tangan	I-INJURY
harap	O
cepat!	O

Help!	O
Cut	B-NAME
Nurul	I-NAME
ureung	O
sesak	B-INJURY
napas	I-INJURY
dalam	O
Kompleks	B-LOC
Perumahan	I-LOC
BPKP	I-LOC

Segera	O
bantu!	O
depan	O
Gampong	B-LOC
Laksana	I-LOC
Faisal	B-NAME
Hadi	I-NAME
remuk	B-INJURY
harap	O
cepat!	O

Tulong!	O
ayah	O
area	O
Gampong	B-LOC
Peuniti	I-LOC
pendarahan	B-INJURY
hebat	I-INJURY
tolong	O
datang!	O

Minta	O
bantuan!	O
uma	O
trauma	B-INJURY
dada	I-INJURY
wilayah	O
Gampong	B-LOC
Peuniti	I-LOC
harap	O
cepat!	O

Darurat!	O
Fadlan	B-NAME
Mubarak	I-NAME
di kawasan	O
Desa	B-LOC
Lambaro	I-LOC
jinoe!	O

Help!	O
Yusuf	B-NAME
Maulana	I-NAME
bu	O
terluka	B-INJURY
di	I-INJURY
kepala	I-INJURY
butuh	O
bantuan!	O

Minta	O
bantuan!	O
warga	O
trauma	B-INJURY
kepala	I-INJURY
di area	O
Gampong	B-LOC
Laksana	I-LOC

Tulong!	O
Fathimah	B-NAME
Zahra	I-NAME
kondisi	B-INJURY
kritis	I-INJURY
di belakang	O
Jalan	B-LOC
Diponegoro	I-LOC
cepat!	O

Tolong!	O
Rahmat	B-NAME
Hidayat	I-NAME
paman	O
kejang	B-INJURY
area	O
Gang	B-LOC
Mawar	I-LOC
butuh	O
bantuan!	O

Cepat	O
bantu!	O
Nurul	B-NAME
Izzah	I-NAME
napas	B-INJURY
lemah	I-INJURY

Tlg!	O
suami	O
luka	B-INJURY
dalam	I-INJURY
depan	O
Komplek	B-LOC
Polisi	I-LOC
butuh	O
bantuan!	O

SOS!	O
Bu	B-NAME
Sari	I-NAME
korban	O
memar	B-INJURY
berat	I-INJURY
dalam	O
Gampong	B-LOC
Pande	I-LOC
segera!	O

SOS!	O
Bu	B-NAME
Sari	I-NAME
warga	O
pendarahan	B-INJURY

Segera	O
bantu!	O
Khairati	B-NAME
rusuk	B-INJURY
patah	I-INJURY
daerah	O
Gang	B-LOC
Kenanga	I-LOC
jinoe!	O

Cepat	O
bantu!	O
Zulkifli	B-NAME
Akbar	I-NAME
tangan	B-INJURY
patah	I-INJURY
cepat!	O

Tlg!	O
Pak	B-NAME
Rahman	I-NAME
ureung	O

Tulong!	O
kakak	O
meudarah	B-INJURY
that	I-INJURY
dalam	O
Gampong	B-LOC
Lhong	I-LOC
Raya	I-LOC

Tolong	O
cepat!	O
Hasan	B-NAME
Basri	I-NAME
pak	O
terluka	B-INJURY
dada	I-INJURY
di area	O
Kuta	B-LOC
Raja	I-LOC

Help!	O
Zahra	B-NAME
Husna	I-NAME
tenggelam	B-INJURY
depan	O
Gampong	B-LOC
Ulee	I-LOC
Kareng	I-LOC

Bantu!	O
anak	O
pingsan	B-INJURY
dekat	O
Gampong	B-LOC
Ateuk	I-LOC
Pahlawan	I-LOC

Bantu!	O
kakak	O
meudarah	B-INJURY
that	I-INJURY

Kritis!	O
Nadia	B-NAME
Safira	I-NAME
orang	O
kejang	B-INJURY
di area	O
Simpang	B-LOC
Lima	I-LOC
sekarang!	O

Gawat!	O
pingsan	B-INJURY
tidak	I-INJURY
sadar	I-INJURY
sekarang!	O

Tlg!	O
Fathimah	B-NAME
Zahra	I-NAME
pendarahan	B-INJURY
hebat	I-INJURY
harap	O
cepat!	O

Help!	O
abah	O
terluka	B-INJURY
berat	I-INJURY
sekarang!	O

Tulong!	O
ayah	O
karam	B-INJURY
lam	O
Krueng	B-LOC
Aceh	I-LOC

Help!	O
Abu	B-NAME
Syukri	I-NAME
adek	O
terluka	B-INJURY
parah	I-INJURY
darurat!	O

Help!	O
syok	B-INJURY
tolong	O
datang!	O

Tolong	O
cepat!	O
Abu	B-NAME
Syukri	I-NAME
keluarga	O
tidak	B-INJURY
sadar	I-INJURY
di belakang	O
Gampong	B-LOC
Laksana	I-LOC

Tulong!	O
Abu	B-NAME
Syukri	I-NAME
ibunda	O
luka	B-INJURY
bakar	I-INJURY
segera!	O

Help!	O
dekat	O
Neusu	B-LOC
Jaya	I-LOC
Hasan	B-NAME
Basri	I-NAME
pendarahan	B-INJURY
cepat!	O

Darurat!	O
orang	O
sekitar	O
Jalan	B-LOC
Gatot	I-LOC
Subroto	I-LOC

Bantu!	O
Pak	B-NAME
Bakar	I-NAME
istri	O
pingsan	B-INJURY
lam	O
Lhokseumawe	B-LOC
Kota	I-LOC

Tulong!	O
Bu	B-NAME
Sari	I-NAME
anak	O
tidak	B-INJURY
sadar	I-INJURY

Tlng!	O
warga	O
shock	B-INJURY
dekat	O
Pasar	B-LOC
Aceh	I-LOC
cepat!	O

Segera	O
bantu!	O
Amirul	B-NAME
Mukminin	I-NAME
teman	O
kejang	B-INJURY
lam	O
Gampong	B-LOC
Peuniti	I-LOC

Bantu!	O
Nek	B-NAME
Zainab	I-NAME
istri	O
cedera	B-INJURY
kepala	I-INJURY

Segera	O
bantu!	O
Syahrul	B-NAME
Ramadhan	I-NAME
saudara	O
tulang	B-INJURY
iga	I-INJURY
patah	I-INJURY
dekat	O
Komplek	B-LOC
Polisi	I-LOC
butuh	O
bantuan!	O

Tolong!	O
Khairati	B-NAME
bapak	O
terkubur	B-INJURY
harap	O
cepat!	O

Tulong!	O
istri	O
dekat	O
Kuta	B-LOC
Raja	I-LOC
napas	B-INJURY
lemah	I-INJURY
harap	O
cepat!	O

Tlng!	O
di sekitar	O
Gampong	B-LOC
Rukoh	I-LOC
Nurhayati	B-NAME
patah	B-INJURY
tulang	I-INJURY
harap	O
cepat!	O

Tlg!	O
aneuk	O
loen	O
luka	B-INJURY
berat	I-INJURY
dalam	O
Gampong	B-LOC
Keuramat	I-LOC

Bantu!	O
warga	O

Bantu!	O
lam	O
Baiturrahman	B-LOC
Nadia	B-NAME
Safira	I-NAME
tulang	B-INJURY
iga	I-INJURY
patah	I-INJURY
tolong	O
datang!	O

Bantu!	O
pendarahan	B-INJURY
hebat	I-INJURY
mohon	O
bantuan!	O

Tolong!	O
ureung	O
dekat	O
Gang	B-LOC
Setia	I-LOC
Budi	I-LOC
darurat!	O

Tulong!	O
Putri	B-NAME
Nadia	I-NAME
kondisi	B-INJURY
kritis	I-INJURY
belakang	O
Gampong	B-LOC
Merduati	I-LOC

Tlg!	O
kakak	O
pendarahan	B-INJURY
dekat	O
Jalan	B-LOC
Diponegoro	I-LOC
cepat!	O

Tlng!	O
suami	O
lam	O
Gampong	B-LOC
Rukoh	I-LOC
jinoe!	O

Cepat	O
bantu!	O
Salmiah	B-NAME
samping	O
Jalan	B-LOC
T.	I-LOC
Nyak	I-LOC
Arief	I-LOC
segera!	O

Segera	O
bantu!	O
luka	B-INJURY
parah	I-INJURY
harap	O
cepat!	O

Tolong!	O
Abi	B-NAME
Fauzan	I-NAME
istri	O
tidak	B-INJURY
sadar	I-INJURY
dekat	O
Meulaboh	B-LOC
darurat!	O

Emergency!	O
Irwandi	B-NAME
tetangga	O
pingsan	B-INJURY
harap	O
cepat!	O

Tlng!	O
Faisal	B-NAME
Hadi	I-NAME
area	O
Desa	B-LOC
Kajhu	I-LOC

Tlg!	O
pak	O
depan	O
Jalan	B-LOC
Teuku	I-LOC
Umar	I-LOC
terluka	B-INJURY
berat	I-INJURY

Segera	O
bantu!	O
Hasan	B-NAME
Basri	I-NAME
kepala	B-INJURY
berdarah	I-INJURY
belakang	O
Kopelma	B-LOC
cepat!	O

Tolong	O
cepat!	O
Baharuddin	B-NAME
pak	O
cedera	B-INJURY
serius	I-INJURY
sekarang!	O

Tolong	O
cepat!	O
Zulfahmi	B-NAME
kakek	O
terluka	B-INJURY
dada	I-INJURY
depan	O
Ie	B-LOC
Masen	I-LOC

Cepat	O
bantu!	O
Zulfahmi	B-NAME
syok	B-INJURY
di sekitar	O
Krueng	B-LOC
Aceh	I-LOC

Tolong!	O
Hamdani	B-NAME
Putra	I-NAME
dekat	O
Jalan	B-LOC
Sudirman	I-LOC

Bantu!	O
Cut	B-NAME
Nurul	I-NAME
anak	O
di	O
Krueng	B-LOC
Aceh	I-LOC

Bantu!	O
cedera	B-INJURY
tulang	I-INJURY
belakang	I-INJURY
sebelah	O
Jalan	B-LOC
Sudirman	I-LOC

Help!	O
orang	O
tidak	B-INJURY
bergerak	I-INJURY

Darurat!	O
Siti	B-NAME
Rahma	I-NAME
kakak	O

Minta	O
bantuan!	O
nenek	O
di area	O
Gang	B-LOC
Mawar	I-LOC

Cepat	O
bantu!	O
Teuku	B-NAME
Rizal	I-NAME
perdarahan	B-INJURY
internal	I-INJURY
sekarang!	O

Minta	O
bantuan!	O
Suryani	B-NAME
pingsan	B-INJURY
mohon	O
bantuan!	O

SOS!	O
kakak	O
segera!	O

SOS!	O
uma	O
lam	O
Gampong	B-LOC
Keudah	I-LOC
cedera	B-INJURY
tulang	I-INJURY
belakang	I-INJURY
mohon	O
bantuan!	O

Emergency!	O
orang	O
sebelah	O
Krueng	B-LOC
Aceh	I-LOC
mohon	O
bantuan!	O

Tolong!	O
anak	O
sesak	B-INJURY
napas	I-INJURY
lam	O
Gampong	B-LOC
Pande	I-LOC
lsg!	O

Kritis!	O
Fadlan	B-NAME
Mubarak	I-NAME
tidak	B-INJURY
bergerak	I-INJURY

Tulong!	O
Pak	B-NAME
Harun	I-NAME
suami	O
lsg!	O

Emergency!	O
Abi	B-NAME
Fauzan	I-NAME
lam	O
Kuta	B-LOC
Raja	I-LOC

Darurat	O
berat!	O
abang	O
depan	O
Gampong	B-LOC
Batoh	I-LOC
cepat!	O

Darurat!	O
Muhammad	B-NAME
Iqbal	I-NAME
klg	O
pingsan	B-INJURY
di	I-INJURY
tempat	I-INJURY
di	O
Meulaboh	B-LOC

Kritis!	O
kritis	B-INJURY
kawasan	O
Gampong	B-LOC
Surien	I-LOC
sekarang!	O

SOS!	O
Abu	B-NAME
Syukri	I-NAME
istri	O
luka	B-INJURY
bakar	I-INJURY
lsg!	O

Help!	O
Mak	B-NAME
Wati	I-NAME
warga	O
sesak	B-INJURY
napas	I-INJURY
lam	O
Gampong	B-LOC
Blang	I-LOC
Oi	I-LOC

Help!	O
ibu	O
patah	B-INJURY
tulang	I-INJURY
dekat	O
Krueng	B-LOC
Aceh	I-LOC

Darurat!	O
abah	O
tertimpa	B-INJURY
mohon	O
bantuan!	O

SOS!	O
Abu	B-NAME
Syukri	I-NAME
korban	O
dalam	O
Desa	B-LOC
Lamdingin	I-LOC
segera!	O

Tolong!	O
Maghfirah	B-NAME
kejang	B-INJURY
cepat!	O

Tlg!	O
Pak	B-NAME
Harun	I-NAME
ibu	O
patah	B-INJURY
tulang	I-INJURY
dekat	O
Meulaboh	B-LOC
jinoe!	O

Minta	O
bantuan!	O
Abu	B-NAME
Syukri	I-NAME
kakek	O
terluka	B-INJURY
parah	I-INJURY
di daerah	O
Jalan	B-LOC
Sudirman	I-LOC

Tolong!	O
wilayah	O
Desa	B-LOC
Tungkop	I-LOC
Zahra	B-NAME
Husna	I-NAME
perlu	B-INJURY
bantuan	I-INJURY
medis	I-INJURY

Minta	O
bantuan!	O
Zahra	B-NAME
Husna	I-NAME
ibunda	O
luka	B-INJURY
parah	I-INJURY
belakang	O
Gampong	B-LOC
Tibang	I-LOC
tolong	O
datang!	O

Minta	O
bantuan!	O
suami	O
terkubur	B-INJURY
belakang	O
Gampong	B-LOC
Jawa	I-LOC

Emergency!	O
Rizky	B-NAME
Pratama	I-NAME
korban	O
terluka	B-INJURY
dada	I-INJURY
area	O
Lueng	B-LOC
Bata	I-LOC
butuh	O
bantuan!	O

Segera	O
bantu!	O
anak	O
kawasan	O
Gampong	B-LOC
Pande	I-LOC
segera!	O

Darurat	O
berat!	O
daerah	O
Syiah	B-LOC
Kuala	I-LOC
Syahrul	B-NAME
Ramadhan	I-NAME
shock	B-INJURY
tolong	O
datang!	O

Gawat!	O
bu	O
cedera	B-INJURY
tulang	I-INJURY
belakang	I-INJURY
butuh	O
bantuan!	O

Bantu!	O
Bu	B-NAME
Sari	I-NAME
aneuk	O
loen	O
patah	B-INJURY
tulang	I-INJURY

Bantu!	O
klg	O
cedera	B-INJURY
kepala	I-INJURY

SOS!	O
orang	O
wilayah	O
Gampong	B-LOC
Lueng	I-LOC
Bata	I-LOC

Help!	O
Muhammad	B-NAME
Iqbal	I-NAME
suami	O
patah	B-INJURY
tulang	I-INJURY
di	O
Gampong	B-LOC
Pande	I-LOC

Tolong!	O
warga	O
dalam	O
Gampong	B-LOC
Lambhuk	I-LOC
jinoe!	O

Tolong!	O
saudara	O
luka	B-INJURY
parah	I-INJURY
area	O
Perumahan	B-LOC
Griya	I-LOC
Indah	I-LOC
sekarang!	O

Darurat!	O
suami	O
luka	B-INJURY
parah	I-INJURY
lam	O
Gampong	B-LOC
Tibang	I-LOC

Tlg!	O
teman	O
pendarahan	B-INJURY
hebat	I-INJURY
sekarang!	O

Tolong!	O
tetangga	O
luka	B-INJURY
bakar	I-INJURY

Bantu!	O
Mak	B-NAME
Wati	I-NAME
suami	O
dalam	O
Gampong	B-LOC
Tibang	I-LOC
jinoe!	O

Gawat!	O
Irwandi	B-NAME
tenggelam	B-INJURY
di area	O
Jalan	B-LOC
S.	I-LOC
Parman	I-LOC

Tulong!	O
uma	O
area	O
Komplek	B-LOC
TNI	I-LOC
AL	I-LOC
luka	B-INJURY
robek	I-INJURY
butuh	O
bantuan!	O

Darurat!	O
klg	O
tulang	B-INJURY
retak	I-INJURY

Tlng!	O
kawan	O
terluka	B-INJURY
dada	I-INJURY
sebelah	O
Jalan	B-LOC
Gatot	I-LOC
Subroto	I-LOC
cepat!	O

Darurat!	O
Muhammad	B-NAME
Iqbal	I-NAME
warga	O
pingsan	B-INJURY
darurat!	O

Gawat!	O
adik	O
sesak	B-INJURY
napas	I-INJURY
segera!	O

Bantu!	O
Muhammad	B-NAME
Iqbal	I-NAME
suami	O
pingsan	B-INJURY
dalam	O
Gampong	B-LOC
Pande	I-LOC
darurat!	O

Emergency!	O
meudarah	B-INJURY
that	I-INJURY
sebelah	O
Komplek	B-LOC
Polisi	I-LOC

Help!	O
Zulkifli	B-NAME
Akbar	I-NAME
di sekitar	O
Gampong	B-LOC
Kuta	I-LOC
Alam	I-LOC

Gawat!	O
Mukhlis	B-NAME
Ibrahim	I-NAME
tertimpa	B-INJURY
di	O
Desa	B-LOC
Neuheun	I-LOC
mohon	O
bantuan!	O

Minta	O
bantuan!	O
uma	O
sebelah	O
Punge	B-LOC
Blang	I-LOC
Cut	I-LOC
cedera	B-INJURY
serius	I-INJURY
tolong	O
datang!	O

Segera	O
bantu!	O
korban	O
belakang	O
Perumahan	B-LOC
Griya	I-LOC
Indah	I-LOC

SOS!	O
Syahrul	B-NAME
Ramadhan	I-NAME
abah	O
pendarahan	B-INJURY
hebat	I-INJURY
di sekitar	O
Gang	B-LOC
Mawar	I-LOC
cepat!	O

Darurat!	O
Rini	B-NAME
Wulandari	I-NAME
meudarah	B-INJURY
that	I-INJURY

Cepat	O
bantu!	O
pingsan	B-INJURY
tidak	I-INJURY
sadar	I-INJURY
kawasan	O
Jalan	B-LOC
Teuku	I-LOC
Umar	I-LOC
butuh	O
bantuan!	O

Cepat	O
bantu!	O
kakek	O
trauma	B-INJURY
dada	I-INJURY
kawasan	O
Lorong	B-LOC
Damai	I-LOC

Darurat!	O
depan	O
Desa	B-LOC
Kajhu	I-LOC
Aulia	B-NAME
Rahman	I-NAME
pendarahan	B-INJURY
hebat	I-INJURY
harap	O
cepat!	O

SOS!	O
Abu	B-NAME
Syukri	I-NAME
korban	O
terluka	B-INJURY
parah	I-INJURY
dalam	O
Gampong	B-LOC
Keuramat	I-LOC
segera!	O

Help!	O
pak	O
wilayah	O
Darussalam	B-LOC
mohon	O
bantuan!	O

Minta	O
bantuan!	O
tangan	B-INJURY
patah	I-INJURY
sekitar	O
Desa	B-LOC
Kajhu	I-LOC
mohon	O
bantuan!	O

Segera	O
bantu!	O
Siti	B-NAME
Rahma	I-NAME
tulang	B-INJURY
iga	I-INJURY
patah	I-INJURY
di kawasan	O
Lorong	B-LOC
Damai	I-LOC

Segera	O
bantu!	O
pendarahan	B-INJURY
hebat	I-INJURY
butuh	O
bantuan!	O

Darurat	O
berat!	O
cedera	B-INJURY
di	I-INJURY
tangan	I-INJURY
sekarang!	O

Tlng!	O
saudara	O
di area	O
Baiturrahman	B-LOC
kaki	B-INJURY
patah	I-INJURY
butuh	O
bantuan!	O

Minta	O
bantuan!	O
Muhammad	B-NAME
Iqbal	I-NAME
suami	O
sesak	B-INJURY
napas	I-INJURY
di	O
Gampong	B-LOC
Merduati	I-LOC
jinoe!	O

Gawat!	O
lam	O
Gampong	B-LOC
Rukoh	I-LOC
Irwandi	B-NAME
kepala	B-INJURY
berdarah	I-INJURY

Darurat!	O
kritis	B-INJURY

Darurat!	O
ayah	O
tidak	B-INJURY
sadar	I-INJURY
di	O
Meulaboh	B-LOC

Gawat!	O
kawasan	O
Ulee	B-LOC
Lheue	I-LOC
Fathimah	B-NAME
Zahra	I-NAME
luka	B-INJURY
berat	I-INJURY
mohon	O
bantuan!	O

Cepat	O
bantu!	O
bibi	O
lam	O
Gampong	B-LOC
Keudah	I-LOC
jinoe!	O

Gawat!	O
daerah	O
Desa	B-LOC
Cot	I-LOC
Irie	I-LOC
Abdullah	B-NAME
Hakim	I-NAME
syok	B-INJURY
segera!	O

Tlng!	O
belakang	O
Gampong	B-LOC
Lamteumen	I-LOC
Abdullah	B-NAME
Hakim	I-NAME
syok	B-INJURY
cepat!	O

Tlng!	O
adek	O
luka	B-INJURY
terbuka	I-INJURY

Darurat!	O
Pak	B-NAME
Bakar	I-NAME
kakak	O
di	O
Desa	B-LOC
Lamdom	I-LOC

Tulong!	O
aneuk	O
loen	O
tangan	B-INJURY
remuk	I-INJURY
dekat	O
Gang	B-LOC
Setia	I-LOC
Budi	I-LOC

Help!	O
Cut	B-NAME
Nurul	I-NAME
anak	O
dekat	O
Jalan	B-LOC
T.	I-LOC
Nyak	I-LOC
Arief	I-LOC
jinoe!	O

Darurat	O
berat!	O
Yusuf	B-NAME
Maulana	I-NAME
ureung	O
meudarah	B-INJURY
that	I-INJURY
di depan	O
Kopelma	B-LOC
tolong	O
datang!	O

Minta	O
bantuan!	O
anak	O
daerah	O
Ulee	B-LOC
Lheue	I-LOC
tangan	B-INJURY
patah	I-INJURY
harap	O
cepat!	O

SOS!	O
uma	O
di	O
Gampong	B-LOC
Ateuk	I-LOC
Pahlawan	I-LOC
cedera	B-INJURY
tulang	I-INJURY
belakang	I-INJURY
jinoe!	O

SOS!	O
aneuk	O
loen	O
cepat!	O

Tulong!	O
klg	O
sesak	B-INJURY
napas	I-INJURY
lam	O
Desa	B-LOC
Lamdom	I-LOC

Tulong!	O
Cut	B-NAME
Nurul	I-NAME
aneuk	O
loen	O
tangan	B-INJURY
remuk	I-INJURY
dalam	O
Gampong	B-LOC
Ateuk	I-LOC
Pahlawan	I-LOC

Tlng!	O
ibu	O
di kawasan	O
Desa	B-LOC
Kajhu	I-LOC
tangan	B-INJURY
patah	I-INJURY
cepat!	O

Bantu!	O
saudara	O
di area	O
Darussalam	B-LOC
segera!	O

Kritis!	O
istri	O
kaki	B-INJURY
patah	I-INJURY
kawasan	O
Baiturrahman	B-LOC
butuh	O
bantuan!	O

Help!	O
Amirul	B-NAME
Mukminin	I-NAME
samping	O
Gampong	B-LOC
Blang	I-LOC
Oi	I-LOC
harap	O
cepat!	O

Tolong!	O
Muhammad	B-NAME
Iqbal	I-NAME
adek	O
patah	B-INJURY
tulang	I-INJURY
segera!	O

Minta	O
bantuan!	O
ayah	O
patah	B-INJURY
tulang	I-INJURY

Tlg!	O
ureung	O
terluka	B-INJURY
parah	I-INJURY
di	O
Lhokseumawe	B-LOC
Kota	I-LOC

Tlg!	O
kakak	O
tangan	B-INJURY
patah	I-INJURY
segera!	O

Tlng!	O
Cut	B-NAME
Sarah	I-NAME
sebelah	O
Darussalam	B-LOC

Gawat!	O
Siti	B-NAME
Rahma	I-NAME
samping	O
Desa	B-LOC
Cot	I-LOC
Irie	I-LOC

Tlng!	O
saudara	O
di depan	O
Jalan	B-LOC
Sudirman	I-LOC
pendarahan	B-INJURY
tolong	O
datang!	O

Gawat!	O
kawasan	O
Gampong	B-LOC
Rukoh	I-LOC
Zulfahmi	B-NAME
cedera	B-INJURY
tulang	I-INJURY
belakang	I-INJURY
jinoe!	O

Gawat!	O
Intan	B-NAME
Permata	I-NAME
kakek	O
tulang	B-INJURY
patah	I-INJURY
mohon	O
bantuan!	O

Darurat	O
berat!	O
ayah	O
di sekitar	O
Gampong	B-LOC
Laksana	I-LOC

Segera	O
bantu!	O
cedera	B-INJURY
tulang	I-INJURY
belakang	I-INJURY

Kritis!	O
Zahra	B-NAME
Husna	I-NAME
luka	B-INJURY
dalam	I-INJURY
samping	O
Krueng	B-LOC
Aceh	I-LOC
tolong	O
datang!	O

Darurat	O
berat!	O
uma	O
sesak	B-INJURY
napas	I-INJURY
harap	O
cepat!	O

Tolong	O
cepat!	O
Nurul	B-NAME
Izzah	I-NAME
luka	B-INJURY
dalam	I-INJURY
harap	O
cepat!	O

Bantu!	O
Putri	B-NAME
Nadia	I-NAME
sebelah	O
Kopelma	B-LOC
tolong	O
datang!	O

Emergency!	O
Rini	B-NAME
Wulandari	I-NAME
ayahanda	O
sesak	B-INJURY
napas	I-INJURY
parah	I-INJURY
area	O
Jalan	B-LOC
Diponegoro	I-LOC
segera!	O

Tolong!	O
Safrizal	B-NAME
tertimpa	B-INJURY
sebelah	O
Jalan	B-LOC
Gatot	I-LOC
Subroto	I-LOC

Bantu!	O
kakak	O
lam	O
Gampong	B-LOC
Lhong	I-LOC
Raya	I-LOC

Bantu!	O
di daerah	O
Gampong	B-LOC
Laksana	I-LOC
Rini	B-NAME
Wulandari	I-NAME
perlu	B-INJURY
bantuan	I-INJURY
medis	I-INJURY
sekarang!	O

Bantu!	O
Nadia	B-NAME
Safira	I-NAME
pingsan	B-INJURY
harap	O
cepat!	O

Tolong	O
cepat!	O
kawan	O
kawasan	O
Gampong	B-LOC
Ateuk	I-LOC
Pahlawan	I-LOC
luka	B-INJURY
robek	I-INJURY
segera!	O

Tolong!	O
Pak	B-NAME
Bakar	I-NAME
ayah	O
tangan	B-INJURY
remuk	I-INJURY
lam	O
Krueng	B-LOC
Aceh	I-LOC

Cepat	O
bantu!	O
Rahmat	B-NAME
Hidayat	I-NAME
bu	O
sesak	B-INJURY
napas	I-INJURY
di belakang	O
Gampong	B-LOC
Ulee	I-LOC
Kareng	I-LOC
jinoe!	O

Tulong!	O
Muhammad	B-NAME
Iqbal	I-NAME
anak	O
dekat	O
Krueng	B-LOC
Aceh	I-LOC

SOS!	O
Cut	B-NAME
Nurul	I-NAME
suami	O
segera!	O

Emergency!	O
Nurul	B-NAME
Izzah	I-NAME
tulang	B-INJURY
iga	I-INJURY
patah	I-INJURY
kawasan	O
Pasar	B-LOC
Peunayong	I-LOC
jinoe!	O

Kritis!	O
adek	O
dekat	O
Gampong	B-LOC
Surien	I-LOC
tenggelam	B-INJURY
harap	O
cepat!	O

Help!	O
warga	O
di	O
Gampong	B-LOC
Lambhuk	I-LOC
lsg!	O

Tlng!	O
warga	O
sesak	B-INJURY
napas	I-INJURY
parah	I-INJURY
samping	O
Perumahan	B-LOC
Griya	I-LOC
Indah	I-LOC
harap	O
cepat!	O

Segera	O
bantu!	O
kakak	O
kritis	B-INJURY

SOS!	O
Nek	B-NAME
Zainab	I-NAME
klg	O
tangan	B-INJURY
remuk	I-INJURY
di	O
Gampong	B-LOC
Lhong	I-LOC
Raya	I-LOC

Kritis!	O
Rini	B-NAME
Wulandari	I-NAME
paman	O
terluka	B-INJURY
parah	I-INJURY
jinoe!	O

Tlng!	O
Rizky	B-NAME
Pratama	I-NAME
keluarga	O
tergencet	B-INJURY
di sekitar	O
Jalan	B-LOC
Cut	I-LOC
Meutia	I-LOC
tolong	O
datang!	O

Tlng!	O
uma	O
di sekitar	O
Gampong	B-LOC
Tibang	I-LOC
segera!	O

Tlng!	O
dekat	O
Jalan	B-LOC
T.	I-LOC
Nyak	I-LOC
Arief	I-LOC
Fadlan	B-NAME
Mubarak	I-NAME
perdarahan	B-INJURY
internal	I-INJURY
sekarang!	O

Minta	O
bantuan!	O
memar	B-INJURY
parah	I-INJURY
di area	O
Gampong	B-LOC
Kuta	I-LOC
Alam	I-LOC
butuh	O
bantuan!	O

Tlng!	O
Amirul	B-NAME
Mukminin	I-NAME
di depan	O
Pasar	B-LOC
Aceh	I-LOC
butuh	O
bantuan!	O

Darurat!	O
aneuk	O
loen	O
pingsan	B-INJURY
di	I-INJURY
tempat	I-INJURY
lam	O
Desa	B-LOC
Lamdingin	I-LOC
darurat!	O

Darurat	O
berat!	O
Syahrul	B-NAME
Ramadhan	I-NAME
pak	O
sesak	B-INJURY
napas	I-INJURY
di area	O
Darussalam	B-LOC
tolong	O
datang!	O

SOS!	O
Bu	B-NAME
Sari	I-NAME
adek	O
luka	B-INJURY
berat	I-INJURY
di	O
Gampong	B-LOC
Tibang	I-LOC

SOS!	O
Baharuddin	B-NAME
kondisi	B-INJURY
kritis	I-INJURY
tolong	O
datang!	O

Tulong!	O
di	O
Gampong	B-LOC
Jeulingke	I-LOC
Halimah	B-NAME
shock	B-INJURY
sekarang!	O

Darurat	O
berat!	O
Abdullah	B-NAME
Hakim	I-NAME
rusuk	B-INJURY
patah	I-INJURY
di belakang	O
Gampong	B-LOC
Rukoh	I-LOC

Darurat	O
berat!	O
ibu	O
cedera	B-INJURY
serius	I-INJURY

Tlg!	O
korban	O
di area	O
Gampong	B-LOC
Batoh	I-LOC
cepat!	O

Tulong!	O
Siti	B-NAME
Rahma	I-NAME
memar	B-INJURY
parah	I-INJURY
sekarang!	O

Help!	O
ureung	O
tidak	B-INJURY
sadar	I-INJURY
dalam	O
Jalan	B-LOC
T.	I-LOC
Nyak	I-LOC
Arief	I-LOC

SOS!	O
Rizal	B-NAME
Akbar	I-NAME
abah	O
terluka	B-INJURY
parah	I-INJURY

Tlng!	O
Mawaddah	B-NAME
Putri	I-NAME
ayahanda	O
luka	B-INJURY
terbuka	I-INJURY
kawasan	O
Gampong	B-LOC
Lamteumen	I-LOC

Darurat!	O
Yusuf	B-NAME
Maulana	I-NAME
anak	O
luka	B-INJURY
bakar	I-INJURY
sekitar	O
Perumahan	B-LOC
Lambhuk	I-LOC
Asri	I-LOC
harap	O
cepat!	O

Gawat!	O
Putri	B-NAME
Nadia	I-NAME
sesak	B-INJURY
napas	I-INJURY
area	O
Gampong	B-LOC
Kuta	I-LOC
Alam	I-LOC

Help!	O
Bu	B-NAME
Sari	I-NAME
ureung	O
luka	B-INJURY
bakar	I-INJURY
jinoe!	O

Help!	O
kakek	O
samping	O
Gampong	B-LOC
Lueng	I-LOC
Bata	I-LOC
sesak	B-INJURY
napas	I-INJURY
parah	I-INJURY
harap	O
cepat!	O

Darurat	O
berat!	O
Muhammad	B-NAME
Iqbal	I-NAME
belakang	O
Jalan	B-LOC
Imam	I-LOC
Bonjol	I-LOC

Bantu!	O
kakek	O
napas	B-INJURY
lemah	I-INJURY
daerah	O
Lorong	B-LOC
Damai	I-LOC

Bantu!	O
Fatimah	B-NAME
Azzahra	I-NAME
di kawasan	O
Gampong	B-LOC
Laksana	I-LOC
jinoe!	O

Bantu!	O
Pak	B-NAME
Harun	I-NAME
adek	O
terluka	B-INJURY
dekat	O
Gampong	B-LOC
Pande	I-LOC
darurat!	O

Tolong	O
cepat!	O
warga	O
meudarah	B-INJURY
that	I-INJURY
cepat!	O

Cepat	O
bantu!	O
depan	O
Lampaseh	B-LOC
Kota	I-LOC
Fathimah	B-NAME
Zahra	I-NAME
perdarahan	B-INJURY
internal	I-INJURY

SOS!	O
teman	O
sesak	B-INJURY
napas	I-INJURY
jinoe!	O

Help!	O
Teuku	B-NAME
Rizal	I-NAME
kawasan	O
Kuta	B-LOC
Raja	I-LOC
tolong	O
datang!	O

Tlg!	O
Mawaddah	B-NAME
Putri	I-NAME
sesak	B-INJURY
napas	I-INJURY

Darurat!	O
korban	O
sesak	B-INJURY
napas	I-INJURY
di	O
Krueng	B-LOC
Aceh	I-LOC
jinoe!	O

Bantu!	O
Nek	B-NAME
Zainab	I-NAME
adek	O
tulang	B-INJURY
retak	I-INJURY
dalam	O
Gampong	B-LOC
Keuramat	I-LOC
jinoe!	O

Help!	O
sebelah	O
Jalan	B-LOC
T.	I-LOC
Nyak	I-LOC
Arief	I-LOC
Halimah	B-NAME
luka	B-INJURY
bakar	I-INJURY

Tolong!	O
adek	O
koma	B-INJURY
cepat!	O

Help!	O
Pak	B-NAME
Harun	I-NAME
ayah	O
meudarah	B-INJURY
that	I-INJURY
dekat	O
Desa	B-LOC
Lam	I-LOC
Ara	I-LOC

Segera	O
bantu!	O
samping	O
Pasar	B-LOC
Aceh	I-LOC
Irwandi	B-NAME
trauma	B-INJURY
dada	I-INJURY
segera!	O

Minta	O
bantuan!	O
adek	O
sekitar	O
Jalan	B-LOC
Krueng	I-LOC
Aceh	I-LOC
jinoe!	O

Tulong!	O
terluka	B-INJURY
di	I-INJURY
kepala	I-INJURY
cepat!	O

Tolong!	O
Cut	B-NAME
Sarah	I-NAME
pingsan	B-INJURY
tidak	I-INJURY
sadar	I-INJURY
belakang	O
Gampong	B-LOC
Pande	I-LOC
harap	O
cepat!	O

Help!	O
ayahanda	O
di depan	O
Gampong	B-LOC
Blang	I-LOC
Oi	I-LOC
tertimpa	B-INJURY
tolong	O
datang!	O

Tulong!	O
Abdullah	B-NAME
Hakim	I-NAME
abah	O
kritis	B-INJURY
sekarang!	O

Help!	O
anak	O
di belakang	O
Neusu	B-LOC
Jaya	I-LOC
trauma	B-INJURY
dada	I-INJURY
sekarang!	O

Tlg!	O
memar	B-INJURY
parah	I-INJURY
cepat!	O

Tlg!	O
Teuku	B-NAME
Azhar	I-NAME
aneuk	O
loen	O
terluka	B-INJURY
parah	I-INJURY
dalam	O
Desa	B-LOC
Lamdingin	I-LOC

Darurat	O
berat!	O
tenggelam	B-INJURY
butuh	O
bantuan!	O

Darurat!	O
Fitri	B-NAME
Yanti	I-NAME
sesak	B-INJURY
napas	I-INJURY
jinoe!	O

Tlg!	O
paman	O
daerah	O
Punge	B-LOC
Blang	I-LOC
Cut	I-LOC
segera!	O

Tolong!	O
terluka	B-INJURY
di	I-INJURY
kepala	I-INJURY
di area	O
Jalan	B-LOC
Sudirman	I-LOC
mohon	O
bantuan!	O

Tlng!	O
bibi	O
area	O
Jalan	B-LOC
Sudirman	I-LOC
sekarang!	O

SOS!	O
Rizal	B-NAME
Akbar	I-NAME
kawan	O
pingsan	B-INJURY
tidak	I-INJURY
sadar	I-INJURY
di area	O
Jalan	B-LOC
Gatot	I-LOC
Subroto	I-LOC
jinoe!	O

Tolong!	O
istri	O
kaki	B-INJURY
patah	I-INJURY
dalam	O
Gang	B-LOC
Setia	I-LOC
Budi	I-LOC

Segera	O
bantu!	O
Ramli	B-NAME
patah	B-INJURY
tulang	I-INJURY
di area	O
Jalan	B-LOC
Imam	I-LOC
Bonjol	I-LOC

Tlng!	O
keluarga	O
sebelah	O
Meuraxa	B-LOC
memar	B-INJURY
parah	I-INJURY
butuh	O
bantuan!	O

Segera	O
bantu!	O
kawan	O
di depan	O
Pasar	B-LOC
Peunayong	I-LOC
butuh	O
bantuan!	O

Help!	O
Muhammad	B-NAME
Iqbal	I-NAME
tidak	B-INJURY
sadar	I-INJURY
harap	O
cepat!	O

Tlg!	O
Abu	B-NAME
Syukri	I-NAME
istri	O
luka	B-INJURY
berat	I-INJURY
lam	O
Gampong	B-LOC
Jawa	I-LOC
jinoe!	O

Minta	O
bantuan!	O
rusuk	B-INJURY
patah	I-INJURY

Help!	O
Hamdani	B-NAME
Putra	I-NAME
luka	B-INJURY
sayat	I-INJURY
di sekitar	O
Jalan	B-LOC
Krueng	I-LOC
Aceh	I-LOC
harap	O
cepat!	O

Tlg!	O
aneuk	O
loen	O
kaki	B-INJURY
patah	I-INJURY
dekat	O
Gampong	B-LOC
Blang	I-LOC
Oi	I-LOC

Tolong!	O
ureung	O
dalam	O
Krueng	B-LOC
Aceh	I-LOC

Tolong	O
cepat!	O
Amirul	B-NAME
Mukminin	I-NAME
lam	O
Jalan	B-LOC
Imam	I-LOC
Bonjol	I-LOC

Darurat	O
berat!	O
Abi	B-NAME
Fauzan	I-NAME
di sekitar	O
Bandar	B-LOC
Baru	I-LOC

Segera	O
bantu!	O
abang	O
tidak	B-INJURY
sadar	I-INJURY
samping	O
Jalan	B-LOC
Teuku	I-LOC
Umar	I-LOC
mohon	O
bantuan!	O

Cepat	O
bantu!	O
tulang	B-INJURY
iga	I-INJURY
patah	I-INJURY
depan	O
Jalan	B-LOC
Teuku	I-LOC
Umar	I-LOC
harap	O
cepat!	O

Segera	O
bantu!	O
keluarga	O
luka	B-INJURY
berat	I-INJURY
di kawasan	O
Kopelma	B-LOC
butuh	O
bantuan!	O

Help!	O
ayah	O
meudarah	B-INJURY
that	I-INJURY
jinoe!	O

Emergency!	O
area	O
Gampong	B-LOC
Lampulo	I-LOC
Hasan	B-NAME
Basri	I-NAME
luka	B-INJURY
bakar	I-INJURY
mohon	O
bantuan!	O

Kritis!	O
dekat	O
Jalan	B-LOC
Imam	I-LOC
Bonjol	I-LOC
Maghfirah	B-NAME
rusuk	B-INJURY
patah	I-INJURY

SOS!	O
abah	O
lam	O
Jalan	B-LOC
Merduati	I-LOC
sekarang!	O

Help!	O
warga	O
tulang	B-INJURY
retak	I-INJURY
di	O
Gampong	B-LOC
Blang	I-LOC
Oi	I-LOC

Minta	O
bantuan!	O
pak	O
tangan	B-INJURY
patah	I-INJURY
depan	O
Komplek	B-LOC
TNI	I-LOC
AL	I-LOC
tolong	O
datang!	O

Help!	O
cedera	B-INJURY
di	I-INJURY
tangan	I-INJURY
butuh	O
bantuan!	O

Tulong!	O
Aulia	B-NAME
Rahman	I-NAME
di depan	O
Simpang	B-LOC
Lima	I-LOC
cepat!	O

Tlng!	O
bibi	O
di area	O
Jalan	B-LOC
Cut	I-LOC
Meutia	I-LOC
sesak	B-INJURY
napas	I-INJURY
parah	I-INJURY
harap	O
cepat!	O

Bantu!	O
kakek	O
cedera	B-INJURY
serius	I-INJURY
jinoe!	O

Tolong!	O
anak	O
luka	B-INJURY
dalam	I-INJURY

Bantu!	O
Faisal	B-NAME
Hadi	I-NAME
di kawasan	O
Gampong	B-LOC
Beurawe	I-LOC
tolong	O
datang!	O

Darurat!	O
Siti	B-NAME
Rahma	I-NAME
terluka	B-INJURY
berat	I-INJURY
wilayah	O
Gampong	B-LOC
Merduati	I-LOC

Cepat	O
bantu!	O
uma	O
tulang	B-INJURY
patah	I-INJURY
butuh	O
bantuan!	O

Bantu!	O
belakang	O
Gampong	B-LOC
Peuniti	I-LOC
Cut	B-NAME
Sarah	I-NAME
tertimpa	B-INJURY
mohon	O
bantuan!	O

Darurat	O
berat!	O
Faisal	B-NAME
Hadi	I-NAME
lam	O
Lorong	B-LOC
Damai	I-LOC

Bantu!	O
anak	O
napas	B-INJURY
lemah	I-INJURY
sekitar	O
Komplek	B-LOC
Polisi	I-LOC

Cepat	O
bantu!	O
pak	O
kawasan	O
Gampong	B-LOC
Kuta	I-LOC
Alam	I-LOC
terluka	B-INJURY
dada	I-INJURY
jinoe!	O

SOS!	O
kaki	B-INJURY
patah	I-INJURY

Segera	O
bantu!	O
Baharuddin	B-NAME
di area	O
Perumahan	B-LOC
Lambhuk	I-LOC
Asri	I-LOC
butuh	O
bantuan!	O

Help!	O
korban	O
di area	O
Jalan	B-LOC
Imam	I-LOC
Bonjol	I-LOC
jinoe!	O

Tlg!	O
cedera	B-INJURY
di	I-INJURY
tangan	I-INJURY
mohon	O
bantuan!	O

Tlg!	O
Khairul	B-NAME
Anwar	I-NAME
pendarahan	B-INJURY

Help!	O
Pak	B-NAME
Rahman	I-NAME
ayah	O
cedera	B-INJURY
kepala	I-INJURY
lam	O
Desa	B-LOC
Lamdingin	I-LOC

SOS!	O
warga	O
di area	O
Gampong	B-LOC
Lhong	I-LOC
Cut	I-LOC
cepat!	O

Kritis!	O
warga	O
trauma	B-INJURY
dada	I-INJURY
depan	O
Jalan	B-LOC
Teuku	I-LOC
Umar	I-LOC
sekarang!	O

SOS!	O
Khairul	B-NAME
Anwar	I-NAME
daerah	O
Gampong	B-LOC
Kuta	I-LOC
Alam	I-LOC

Emergency!	O
nenek	O
sesak	B-INJURY
napas	I-INJURY
samping	O
Gampong	B-LOC
Surien	I-LOC
cepat!	O

SOS!	O
Cut	B-NAME
Nurul	I-NAME
istri	O
lam	O
Jalan	B-LOC
Diponegoro	I-LOC

Darurat!	O
Siti	B-NAME
Rahma	I-NAME
warga	O
hana	B-INJURY
sanggob	I-INJURY
meunapas	I-INJURY
dekat	O
Desa	B-LOC
Lamteumen	I-LOC
segera!	O

Kritis!	O
Intan	B-NAME
Permata	I-NAME
uma	O
patah	B-INJURY
tulang	I-INJURY

Darurat!	O
ayah	O
di sekitar	O
Gampong	B-LOC
Seutui	I-LOC
tolong	O
datang!	O

Minta	O
bantuan!	O
Nur	B-NAME
Hidayah	I-NAME
tangan	B-INJURY
patah	I-INJURY
tolong	O
datang!	O

Tulong!	O
Abu	B-NAME
Syukri	I-NAME
korban	O
kaki	B-INJURY
patah	I-INJURY
dalam	O
Desa	B-LOC
Lamteumen	I-LOC

Segera	O
bantu!	O
Halimah	B-NAME
teman	O
remuk	B-INJURY
harap	O
cepat!	O

Segera	O
bantu!	O
Rahmat	B-NAME
Hidayat	I-NAME
shock	B-INJURY

Darurat	O
berat!	O
Siti	B-NAME
Rahma	I-NAME
daerah	O
Punge	B-LOC
Blang	I-LOC
Cut	I-LOC
jinoe!	O

Bantu!	O
ureung	O
penuh	B-INJURY
darah	I-INJURY
mohon	O
bantuan!	O

Tlg!	O
Amirul	B-NAME
Mukminin	I-NAME
bapak	O
penuh	B-INJURY
darah	I-INJURY
samping	O
Komplek	B-LOC
Polisi	I-LOC

Minta	O
bantuan!	O
area	O
Krueng	B-LOC
Aceh	I-LOC
Teuku	B-NAME
Rizal	I-NAME
shock	B-INJURY
jinoe!	O

Help!	O
ureung	O
napas	B-INJURY
lemah	I-INJURY
cepat!	O

Tlng!	O
sesak	B-INJURY
napas	I-INJURY
parah	I-INJURY
dekat	O
Gampong	B-LOC
Laksana	I-LOC
sekarang!	O

Tlg!	O
bu	O
daerah	O
Punge	B-LOC
Blang	I-LOC
Cut	I-LOC
butuh	O
bantuan!	O

Tulong!	O
Zahra	B-NAME
Husna	I-NAME
kejang	B-INJURY
butuh	O
bantuan!	O

Help!	O
Zulfahmi	B-NAME
di depan	O
Baiturrahman	B-LOC

Tolong!	O
Ramli	B-NAME
kakek	O
sesak	B-INJURY
napas	I-INJURY

Tolong!	O
anak	O
terluka	B-INJURY
dalam	O
Lhokseumawe	B-LOC
Kota	I-LOC

Segera	O
bantu!	O
abang	O
trauma	B-INJURY
kepala	I-INJURY

Help!	O
luka	B-INJURY
dalam	I-INJURY
sekitar	O
Gampong	B-LOC
Lamteumen	I-LOC
segera!	O

Help!	O
Mak	B-NAME
Wati	I-NAME
kakak	O
tidak	B-INJURY
sadar	I-INJURY
dalam	O
Kompleks	B-LOC
Perumahan	I-LOC
BPKP	I-LOC

Minta	O
bantuan!	O
Zahra	B-NAME
Husna	I-NAME
tulang	B-INJURY
patah	I-INJURY
segera!	O

Tlg!	O
korban	O
luka	B-INJURY
bakar	I-INJURY
dekat	O
Desa	B-LOC
Lamdingin	I-LOC
cepat!	O

SOS!	O
Khairul	B-NAME
Anwar	I-NAME
adik	O
tenggelam	B-INJURY
jinoe!	O

Tulong!	O
Cut	B-NAME
Nurul	I-NAME
korban	O
cedera	B-INJURY
kepala	I-INJURY
dalam	O
Gampong	B-LOC
Pande	I-LOC

Emergency!	O
warga	O
tenggelam	B-INJURY
di daerah	O
Perumahan	B-LOC
Lambhuk	I-LOC
Asri	I-LOC
tolong	O
datang!	O

Darurat!	O
uma	O
sekitar	O
Meuraxa	B-LOC
luka	B-INJURY
parah	I-INJURY
tolong	O
datang!	O

Tolong!	O
Abu	B-NAME
Syukri	I-NAME
anak	O
tidak	B-INJURY
bergerak	I-INJURY

Bantu!	O
adek	O

Tlg!	O
kondisi	B-INJURY
kritis	I-INJURY
butuh	O
bantuan!	O

Emergency!	O
Nadia	B-NAME
Safira	I-NAME
shock	B-INJURY
di area	O
Gampong	B-LOC
Merduati	I-LOC
cepat!	O

Bantu!	O
saudara	O
lam	O
Gampong	B-LOC
Lhong	I-LOC
Cut	I-LOC
tulang	B-INJURY
patah	I-INJURY

Cepat	O
bantu!	O
Ahmad	B-NAME
Fadli	I-NAME
suami	O
napas	B-INJURY
lemah	I-INJURY

Cepat	O
bantu!	O
Teuku	B-NAME
Rizal	I-NAME
tangan	B-INJURY
patah	I-INJURY
harap	O
cepat!	O

Cepat	O
bantu!	O
penuh	B-INJURY
darah	I-INJURY
jinoe!	O

Cepat	O
bantu!	O
Suryani	B-NAME
sesak	B-INJURY
napas	I-INJURY
parah	I-INJURY
tolong	O
datang!	O

Tulong!	O
ureung	O
pendarahan	B-INJURY

SOS!	O
abang	O
daerah	O
Gang	B-LOC
Mawar	I-LOC
butuh	O
bantuan!	O

Gawat!	O
ayah	O
depan	O
Blang	B-LOC
Bintang	I-LOC

Emergency!	O
orang	O
tergencet	B-INJURY

Tlng!	O
Salmiah	B-NAME
bu	O
luka	B-INJURY
berat	I-INJURY
di kawasan	O
Darussalam	B-LOC
harap	O
cepat!	O

Segera	O
bantu!	O
Safrizal	B-NAME
terluka	B-INJURY
di	I-INJURY
kepala	I-INJURY
di sekitar	O
Gampong	B-LOC
Blang	I-LOC
Oi	I-LOC
sekarang!	O

Minta	O
bantuan!	O
suami	O
tidak	B-INJURY
bergerak	I-INJURY
segera!	O

SOS!	O
Bu	B-NAME
Sari	I-NAME
suami	O
di	O
Desa	B-LOC
Cot	I-LOC
Irie	I-LOC

Darurat!	O
kakak	O
cedera	B-INJURY
kepala	I-INJURY
lam	O
Desa	B-LOC
Lamteumen	I-LOC
lsg!	O

Segera	O
bantu!	O
adek	O
di depan	O
Jalan	B-LOC
Merduati	I-LOC

Cepat	O
bantu!	O
Asmaul	B-NAME
Husna	I-NAME
anak	O
cedera	B-INJURY
tulang	I-INJURY
belakang	I-INJURY

Tulong!	O
luka	B-INJURY
berat	I-INJURY
cepat!	O

Cepat	O
bantu!	O
cedera	B-INJURY
serius	I-INJURY
depan	O
Jalan	B-LOC
Cut	I-LOC
Meutia	I-LOC
segera!	O

Gawat!	O
Khairati	B-NAME
kakek	O
rusuk	B-INJURY
patah	I-INJURY
lam	O
Gampong	B-LOC
Lamteumen	I-LOC

Gawat!	O
Fitri	B-NAME
Yanti	I-NAME
teman	O
terluka	B-INJURY
dada	I-INJURY
di depan	O
Gampong	B-LOC
Seutui	I-LOC
cepat!	O

Kritis!	O
di area	O
Kuta	B-LOC
Raja	I-LOC
Baharuddin	B-NAME
pingsan	B-INJURY
butuh	O
bantuan!	O

Darurat!	O
Fadlan	B-NAME
Mubarak	I-NAME
luka	B-INJURY
sayat	I-INJURY
sekitar	O
Neusu	B-LOC
Jaya	I-LOC
mohon	O
bantuan!	O

Tolong!	O
ibu	O
kritis	B-INJURY
di belakang	O
Gampong	B-LOC
Lampulo	I-LOC

Kritis!	O
ibu	O
rusuk	B-INJURY
patah	I-INJURY

Darurat!	O
bibi	O
di kawasan	O
Syiah	B-LOC
Kuala	I-LOC
tolong	O
datang!	O

Cepat	O
bantu!	O
Mawaddah	B-NAME
Putri	I-NAME
ibunda	O
napas	B-INJURY
lemah	I-INJURY
butuh	O
bantuan!	O

Tlng!	O
warga	O
cedera	B-INJURY
di	I-INJURY
tangan	I-INJURY

Tlg!	O
di belakang	O
Desa	B-LOC
Kajhu	I-LOC
Cut	B-NAME
Sarah	I-NAME
meudarah	B-INJURY
that	I-INJURY
sekarang!	O

Emergency!	O
istri	O
lam	O
Ulee	B-LOC
Lheue	I-LOC
butuh	O
bantuan!	O

SOS!	O
Hamdani	B-NAME
Putra	I-NAME
sesak	B-INJURY
napas	I-INJURY
parah	I-INJURY
dekat	O
Gampong	B-LOC
Kopelma	I-LOC
Darussalam	I-LOC
jinoe!	O

Kritis!	O
kawan	O
di kawasan	O
Desa	B-LOC
Neuheun	I-LOC
shock	B-INJURY

Minta	O
bantuan!	O
Nur	B-NAME
Hidayah	I-NAME
bu	O
luka	B-INJURY
sayat	I-INJURY
di depan	O
Gampong	B-LOC
Peuniti	I-LOC

Tulong!	O
Muhammad	B-NAME
Iqbal	I-NAME
ayah	O
karam	B-INJURY
lsg!	O

Tolong	O
cepat!	O
Intan	B-NAME
Permata	I-NAME
di kawasan	O
Gampong	B-LOC
Batoh	I-LOC

Tlg!	O
Bu	B-NAME
Sari	I-NAME
klg	O
terluka	B-INJURY
lam	O
Jalan	B-LOC
Diponegoro	I-LOC

Tulong!	O
sebelah	O
Gampong	B-LOC
Kopelma	I-LOC
Darussalam	I-LOC
Faisal	B-NAME
Hadi	I-NAME
kritis	B-INJURY
sekarang!	O

Emergency!	O
Taufik	B-NAME
Hidayat	I-NAME
suami	O
memar	B-INJURY
parah	I-INJURY
dekat	O
Pasar	B-LOC
Aceh	I-LOC
mohon	O
bantuan!	O

Cepat	O
bantu!	O
bibi	O
terluka	B-INJURY
di	I-INJURY
kaki	I-INJURY
harap	O
cepat!	O

Tlg!	O
tetangga	O
luka	B-INJURY
sayat	I-INJURY

Darurat!	O
teman	O
tangan	B-INJURY
patah	I-INJURY
area	O
Jalan	B-LOC
Teuku	I-LOC
Umar	I-LOC

Cepat	O
bantu!	O
Budi	B-NAME
Santoso	I-NAME
ibu	O
luka	B-INJURY
terbuka	I-INJURY
tolong	O
datang!	O

Bantu!	O
istri	O
terluka	B-INJURY
dalam	O
Gampong	B-LOC
Tibang	I-LOC
jinoe!	O

Help!	O
bu	O
di sekitar	O
Gang	B-LOC
Kenanga	I-LOC

Segera	O
bantu!	O
Suryani	B-NAME
memar	B-INJURY
parah	I-INJURY
di kawasan	O
Jalan	B-LOC
Gatot	I-LOC
Subroto	I-LOC
butuh	O
bantuan!	O

Darurat	O
berat!	O
orang	O
di sekitar	O
Pasar	B-LOC
Peunayong	I-LOC
luka	B-INJURY
robek	I-INJURY
segera!	O

Emergency!	O
penuh	B-INJURY
darah	I-INJURY
area	O
Gampong	B-LOC
Blang	I-LOC
Oi	I-LOC
mohon	O
bantuan!	O

Cepat	O
bantu!	O
orang	O
napas	B-INJURY
lemah	I-INJURY
lam	O
Punge	B-LOC
Blang	I-LOC
Cut	I-LOC
butuh	O
bantuan!	O

Minta	O
bantuan!	O
kepala	B-INJURY
berdarah	I-INJURY
di area	O
Gang	B-LOC
Setia	I-LOC
Budi	I-LOC
cepat!	O

Tlng!	O
Zulkifli	B-NAME
Akbar	I-NAME
terkubur	B-INJURY
cepat!	O

Darurat	O
berat!	O
keluarga	O
terluka	B-INJURY
parah	I-INJURY
sekarang!	O

Tolong	O
cepat!	O
teman	O
di daerah	O
Desa	B-LOC
Lambaro	I-LOC
luka	B-INJURY
terbuka	I-INJURY
harap	O
cepat!	O

Help!	O
rusuk	B-INJURY
patah	I-INJURY
area	O
Desa	B-LOC
Cot	I-LOC
Irie	I-LOC
segera!	O

Segera	O
bantu!	O
cedera	B-INJURY
di	I-INJURY
tangan	I-INJURY
sekarang!	O

Gawat!	O
Halimah	B-NAME
bibi	O
syok	B-INJURY
daerah	O
Punge	B-LOC
Blang	I-LOC
Cut	I-LOC
harap	O
cepat!	O

Minta	O
bantuan!	O
Irwandi	B-NAME
anak	O
kepala	B-INJURY
berdarah	I-INJURY
jinoe!	O

Minta	O
bantuan!	O
abah	O
di daerah	O
Punge	B-LOC
Blang	I-LOC
Cut	I-LOC
cepat!	O

Tlg!	O
kakak	O
meudarah	B-INJURY
that	I-INJURY
dekat	O
Krueng	B-LOC
Aceh	I-LOC
darurat!	O

Segera	O
bantu!	O
Baharuddin	B-NAME
samping	O
Gampong	B-LOC
Merduati	I-LOC
jinoe!	O

Cepat	O
bantu!	O
istri	O
luka	B-INJURY
dalam	I-INJURY
sekarang!	O

Tolong	O
cepat!	O
ayahanda	O
sebelah	O
Gampong	B-LOC
Pande	I-LOC
tolong	O
datang!	O

Cepat	O
bantu!	O
meudarah	B-INJURY
that	I-INJURY
sebelah	O
Gampong	B-LOC
Laksana	I-LOC
tolong	O
datang!	O

Help!	O
trauma	B-INJURY
kepala	I-INJURY
segera!	O

SOS!	O
kawasan	O
Krueng	B-LOC
Aceh	I-LOC
Faisal	B-NAME
Hadi	I-NAME
luka	B-INJURY
bakar	I-INJURY
harap	O
cepat!	O

Tlng!	O
Fathimah	B-NAME
Zahra	I-NAME
terluka	B-INJURY
di	I-INJURY
kaki	I-INJURY
lam	O
Jalan	B-LOC
Merduati	I-LOC
cepat!	O

Emergency!	O
ureung	O
sesak	B-INJURY
napas	I-INJURY
parah	I-INJURY
di area	O
Ulee	B-LOC
Lheue	I-LOC
mohon	O
bantuan!	O

Cepat	O
bantu!	O
warga	O
wilayah	O
Desa	B-LOC
Tungkop	I-LOC
cepat!	O

Tolong!	O
Aulia	B-NAME
Rahman	I-NAME
kaki	B-INJURY
patah	I-INJURY
di	O
Neusu	B-LOC
Jaya	I-LOC
sekarang!	O

Tlng!	O
tertimpa	B-INJURY

Bantu!	O
suami	O
cedera	B-INJURY
kepala	I-INJURY
dalam	O
Gampong	B-LOC
Keuramat	I-LOC
darurat!	O

Tlg!	O
Rizal	B-NAME
Akbar	I-NAME
uma	O
kaki	B-INJURY
patah	I-INJURY

Tlng!	O
lam	O
Komplek	B-LOC
TNI	I-LOC
AL	I-LOC
Taufik	B-NAME
Hidayat	I-NAME
penuh	B-INJURY
darah	I-INJURY
sekarang!	O

Tulong!	O
ibunda	O
sesak	B-INJURY
napas	I-INJURY
di sekitar	O
Desa	B-LOC
Neuheun	I-LOC
tolong	O
datang!	O

Darurat	O
berat!	O
Abi	B-NAME
Fauzan	I-NAME
bu	O
kondisi	B-INJURY
kritis	I-INJURY
sebelah	O
Lampaseh	B-LOC
Kota	I-LOC

Tolong!	O
suami	O
tulang	B-INJURY
retak	I-INJURY
di	O
Jalan	B-LOC
T.	I-LOC
Nyak	I-LOC
Arief	I-LOC
segera!	O

Darurat!	O
ayahanda	O
syok	B-INJURY
depan	O
Gampong	B-LOC
Jawa	I-LOC
sekarang!	O

Tulong!	O
ayah	O
di kawasan	O
Jalan	B-LOC
Panglima	I-LOC
Polem	I-LOC
jinoe!	O

Tolong	O
cepat!	O
pak	O
tenggelam	B-INJURY
segera!	O

Tolong	O
cepat!	O
uma	O
lam	O
Kopelma	B-LOC
jinoe!	O

Tlg!	O
saudara	O
luka	B-INJURY
bakar	I-INJURY
wilayah	O
Gampong	B-LOC
Peuniti	I-LOC

Gawat!	O
Abi	B-NAME
Fauzan	I-NAME
paman	O
remuk	B-INJURY
jinoe!	O

Tolong	O
cepat!	O
Khairati	B-NAME
dekat	O
Lorong	B-LOC
Sejahtera	I-LOC

Tlg!	O
di daerah	O
Gampong	B-LOC
Jeulingke	I-LOC
Aulia	B-NAME
Rahman	I-NAME
kepala	B-INJURY
berdarah	I-INJURY

Darurat!	O
Fadlan	B-NAME
Mubarak	I-NAME
cedera	B-INJURY
tulang	I-INJURY
belakang	I-INJURY
mohon	O
bantuan!	O

Bantu!	O
Siti	B-NAME
Rahma	I-NAME
sekitar	O
Jalan	B-LOC
Teuku	I-LOC
Umar	I-LOC

Bantu!	O
Faisal	B-NAME
Hadi	I-NAME
bu	O
terluka	B-INJURY
parah	I-INJURY
mohon	O
bantuan!	O

Minta	O
bantuan!	O
di area	O
Syiah	B-LOC
Kuala	I-LOC
Rizal	B-NAME
Akbar	I-NAME
luka	B-INJURY
parah	I-INJURY
butuh	O
bantuan!	O

Tolong	O
cepat!	O
Irwandi	B-NAME
kondisi	B-INJURY
kritis	I-INJURY
daerah	O
Lorong	B-LOC
Damai	I-LOC
segera!	O

Bantu!	O
kakak	O
cedera	B-INJURY
kepala	I-INJURY

Tlg!	O
Cut	B-NAME
Nurul	I-NAME
suami	O
dalam	O
Desa	B-LOC
Lamdingin	I-LOC
lsg!	O

Darurat	O
berat!	O
tulang	B-INJURY
patah	I-INJURY
samping	O
Simpang	B-LOC
Surabaya	I-LOC

Kritis!	O
tidak	B-INJURY
sadar	I-INJURY
kawasan	O
Gampong	B-LOC
Beurawe	I-LOC
segera!	O

SOS!	O
Fathimah	B-NAME
Zahra	I-NAME
paman	O
napas	B-INJURY
lemah	I-INJURY
cepat!	O

Tulong!	O
suami	O
kawasan	O
Gampong	B-LOC
Jeulingke	I-LOC
butuh	O
bantuan!	O

Help!	O
bibi	O
sebelah	O
Gampong	B-LOC
Kuta	I-LOC
Alam	I-LOC
cepat!	O

SOS!	O
tergencet	B-INJURY
cepat!	O

Bantu!	O
Bu	B-NAME
Sari	I-NAME
istri	O
patah	B-INJURY
tulang	I-INJURY
lam	O
Gampong	B-LOC
Jawa	I-LOC

Tulong!	O
paman	O
di daerah	O
Desa	B-LOC
Kajhu	I-LOC
cepat!	O

Gawat!	O
daerah	O
Jalan	B-LOC
S.	I-LOC
Parman	I-LOC
Siti	B-NAME
Rahma	I-NAME
cedera	B-INJURY
tulang	I-INJURY
belakang	I-INJURY
butuh	O
bantuan!	O

Darurat	O
berat!	O
Teuku	B-NAME
Rizal	I-NAME
tulang	B-INJURY
patah	I-INJURY
mohon	O
bantuan!	O

Bantu!	O
cedera	B-INJURY
tulang	I-INJURY
belakang	I-INJURY

Darurat	O
berat!	O
bapak	O
depan	O
Jalan	B-LOC
Panglima	I-LOC
Polem	I-LOC
kondisi	B-INJURY
kritis	I-INJURY
sekarang!	O

Bantu!	O
anak	O
di	O
Desa	B-LOC
Lamdingin	I-LOC
lsg!	O

Help!	O
istri	O
karam	B-INJURY
dalam	O
Gampong	B-LOC
Jawa	I-LOC

Darurat	O
berat!	O
Teuku	B-NAME
Rizal	I-NAME
cedera	B-INJURY
tulang	I-INJURY
belakang	I-INJURY
di daerah	O
Jalan	B-LOC
Imam	I-LOC
Bonjol	I-LOC
harap	O
cepat!	O

Kritis!	O
Rizky	B-NAME
Pratama	I-NAME
terluka	B-INJURY
di	I-INJURY
kaki	I-INJURY
cepat!	O

Help!	O
Cut	B-NAME
Nurul	I-NAME
klg	O
sesak	B-INJURY
napas	I-INJURY
dekat	O
Desa	B-LOC
Lamdom	I-LOC

Tulong!	O
dekat	O
Jalan	B-LOC
S.	I-LOC
Parman	I-LOC
Cut	B-NAME
Nurul	I-NAME
luka	B-INJURY
dalam	I-INJURY
butuh	O
bantuan!	O

Minta	O
bantuan!	O
pingsan	B-INJURY
sekarang!	O

Minta	O
bantuan!	O
Cut	B-NAME
Sarah	I-NAME
sesak	B-INJURY
napas	I-INJURY
parah	I-INJURY
mohon	O
bantuan!	O

Tolong!	O
Fadlan	B-NAME
Mubarak	I-NAME
kawan	O
terseret	B-INJURY
arus	I-INJURY
jinoe!	O

Tolong!	O
Syahrul	B-NAME
Ramadhan	I-NAME
di daerah	O
Gampong	B-LOC
Beurawe	I-LOC
segera!	O

Minta	O
bantuan!	O
nenek	O
kawasan	O
Gampong	B-LOC
Jawa	I-LOC
rusuk	B-INJURY
patah	I-INJURY
segera!	O

Tolong!	O
Abi	B-NAME
Fauzan	I-NAME
adek	O
hana	B-INJURY
sanggob	I-INJURY
meunapas	I-INJURY
di	O
Gang	B-LOC
Setia	I-LOC
Budi	I-LOC

Cepat	O
bantu!	O
Abdullah	B-NAME
Hakim	I-NAME
abang	O
cedera	B-INJURY
serius	I-INJURY
kawasan	O
Punge	B-LOC
Blang	I-LOC
Cut	I-LOC
harap	O
cepat!	O

SOS!	O
adek	O
dekat	O
Gampong	B-LOC
Blang	I-LOC
Oi	I-LOC

Minta	O
bantuan!	O
Amirul	B-NAME
Mukminin	I-NAME
warga	O
pingsan	B-INJURY
tidak	I-INJURY
sadar	I-INJURY
sekarang!	O

Emergency!	O
cedera	B-INJURY
serius	I-INJURY
wilayah	O
Gampong	B-LOC
Batoh	I-LOC
harap	O
cepat!	O

Tolong!	O
bibi	O
di sekitar	O
Gampong	B-LOC
Jeulingke	I-LOC
pingsan	B-INJURY
tidak	I-INJURY
sadar	I-INJURY
mohon	O
bantuan!	O

Bantu!	O
Irwandi	B-NAME
sesak	B-INJURY
napas	I-INJURY
sebelah	O
Gampong	B-LOC
Batoh	I-LOC

Emergency!	O
Nurhayati	B-NAME
sebelah	O
Gampong	B-LOC
Ulee	I-LOC
Kareng	I-LOC

Minta	O
bantuan!	O
bu	O
napas	B-INJURY
lemah	I-INJURY

Darurat	O
berat!	O
Hamdani	B-NAME
Putra	I-NAME
teman	O
perlu	B-INJURY
bantuan	I-INJURY
medis	I-INJURY
butuh	O
bantuan!	O

Tolong!	O
Teuku	B-NAME
Azhar	I-NAME
adek	O
lam	O
Krueng	B-LOC
Aceh	I-LOC

Tolong!	O
Abi	B-NAME
Fauzan	I-NAME
ureung	O
luka	B-INJURY
bakar	I-INJURY

Tolong!	O
aneuk	O
loen	O
pingsan	B-INJURY
di	O
Gampong	B-LOC
Jawa	I-LOC

SOS!	O
saudara	O
depan	O
Perumahan	B-LOC
Griya	I-LOC
Indah	I-LOC
terluka	B-INJURY
parah	I-INJURY

Tolong!	O
suami	O
patah	B-INJURY
tulang	I-INJURY
segera!	O

Darurat!	O
suami	O
area	O
Ulee	B-LOC
Lheue	I-LOC
mohon	O
bantuan!	O

SOS!	O
ibu	O
karam	B-INJURY

SOS!	O
Cut	B-NAME
Nurul	I-NAME
kakak	O
karam	B-INJURY
di	O
Desa	B-LOC
Lamteumen	I-LOC
darurat!	O

Gawat!	O
Zahra	B-NAME
Husna	I-NAME
nenek	O
cedera	B-INJURY
tulang	I-INJURY
belakang	I-INJURY
dekat	O
Darussalam	B-LOC
mohon	O
bantuan!	O

Help!	O
memar	B-INJURY
parah	I-INJURY
segera!	O

Darurat!	O
ibu	O
dalam	O
Gampong	B-LOC
Jawa	I-LOC
darurat!	O

Darurat	O
berat!	O
Khairati	B-NAME
di belakang	O
Gampong	B-LOC
Rukoh	I-LOC

SOS!	O
Fadlan	B-NAME
Mubarak	I-NAME
uma	O
perlu	B-INJURY
bantuan	I-INJURY
medis	I-INJURY
di daerah	O
Ie	B-LOC
Masen	I-LOC
cepat!	O

SOS!	O
Rahmat	B-NAME
Hidayat	I-NAME
luka	B-INJURY
berat	I-INJURY
sekitar	O
Lueng	B-LOC
Bata	I-LOC
harap	O
cepat!	O

Tolong!	O
Baharuddin	B-NAME
ayah	O
tangan	B-INJURY
patah	I-INJURY
kawasan	O
Gang	B-LOC
Setia	I-LOC
Budi	I-LOC
harap	O
cepat!	O

Segera	O
bantu!	O
Nurhayati	B-NAME
di depan	O
Jalan	B-LOC
Merduati	I-LOC
tolong	O
datang!	O

Tulong!	O
adek	O
tidak	B-INJURY
bergerak	I-INJURY

Darurat	O
berat!	O
tetangga	O
perlu	B-INJURY
bantuan	I-INJURY
medis	I-INJURY
sekarang!	O

Bantu!	O
rusuk	B-INJURY
patah	I-INJURY
di belakang	O
Gampong	B-LOC
Surien	I-LOC
mohon	O
bantuan!	O

Help!	O
warga	O
kaki	B-INJURY
patah	I-INJURY
lam	O
Gampong	B-LOC
Lambhuk	I-LOC
darurat!	O

Tlng!	O
korban	O
dekat	O
Lueng	B-LOC
Bata	I-LOC
terluka	B-INJURY
parah	I-INJURY
tolong	O
datang!	O

Tlng!	O
orang	O
terseret	B-INJURY
arus	I-INJURY
di sekitar	O
Syiah	B-LOC
Kuala	I-LOC
jinoe!	O

Gawat!	O
Suryani	B-NAME
wilayah	O
Komplek	B-LOC
Polisi	I-LOC
jinoe!	O

Tlng!	O
terseret	B-INJURY
arus	I-INJURY
segera!	O

Tolong	O
cepat!	O
memar	B-INJURY
parah	I-INJURY
sekitar	O
Simpang	B-LOC
Lima	I-LOC

Tlng!	O
Zulfahmi	B-NAME
penuh	B-INJURY
darah	I-INJURY
segera!	O

Gawat!	O
di kawasan	O
Gampong	B-LOC
Seutui	I-LOC
Wahyu	B-NAME
Pratama	I-NAME
napas	B-INJURY
lemah	I-INJURY
jinoe!	O

Emergency!	O
istri	O
di	O
Gampong	B-LOC
Rukoh	I-LOC

SOS!	O
Ramli	B-NAME
cedera	B-INJURY
tulang	I-INJURY
belakang	I-INJURY
sekarang!	O

Help!	O
Muhammad	B-NAME
Iqbal	I-NAME
ayah	O
luka	B-INJURY
bakar	I-INJURY

Darurat	O
berat!	O
Mawaddah	B-NAME
Putri	I-NAME
anak	O
pingsan	B-INJURY
tidak	I-INJURY
sadar	I-INJURY
sekarang!	O

Darurat	O
berat!	O
Fathimah	B-NAME
Zahra	I-NAME
ureung	O
luka	B-INJURY
berat	I-INJURY
cepat!	O

Tlg!	O
Fatimah	B-NAME
Azzahra	I-NAME
adek	O
remuk	B-INJURY
harap	O
cepat!	O

Darurat	O
berat!	O
depan	O
Gampong	B-LOC
Beurawe	I-LOC
Cut	B-NAME
Sarah	I-NAME
pendarahan	B-INJURY
hebat	I-INJURY
cepat!	O

Tlng!	O
Fadlan	B-NAME
Mubarak	I-NAME
sekitar	O
Gampong	B-LOC
Ateuk	I-LOC
Pahlawan	I-LOC
segera!	O

Tulong!	O
Mukhlis	B-NAME
Ibrahim	I-NAME
suami	O
luka	B-INJURY
parah	I-INJURY
daerah	O
Lorong	B-LOC
Sejahtera	I-LOC

Gawat!	O
Hamdani	B-NAME
Putra	I-NAME
bapak	O
terluka	B-INJURY
di	I-INJURY
kaki	I-INJURY
lam	O
Gang	B-LOC
Mawar	I-LOC
cepat!	O

Tlg!	O
Asmaul	B-NAME
Husna	I-NAME
tidak	B-INJURY
sadar	I-INJURY
di daerah	O
Jalan	B-LOC
Prada	I-LOC
Utama	I-LOC
jinoe!	O

Tulong!	O
adek	O
tangan	B-INJURY
remuk	I-INJURY
dalam	O
Meulaboh	B-LOC

Tlg!	O
kakak	O
terluka	B-INJURY
dekat	O
Jalan	B-LOC
Diponegoro	I-LOC
jinoe!	O

Darurat	O
berat!	O
Abu	B-NAME
Syukri	I-NAME
kejang	B-INJURY
sekarang!	O

Tolong!	O
Mak	B-NAME
Wati	I-NAME
warga	O
pingsan	B-INJURY
di	O
Desa	B-LOC
Lamdom	I-LOC
jinoe!	O

Tulong!	O
adek	O
lam	O
Jalan	B-LOC
Diponegoro	I-LOC

Tlg!	O
Ramli	B-NAME
bibi	O
syok	B-INJURY

Gawat!	O
di kawasan	O
Jalan	B-LOC
Gatot	I-LOC
Subroto	I-LOC
Hasan	B-NAME
Basri	I-NAME
penuh	B-INJURY
darah	I-INJURY
sekarang!	O

Gawat!	O
kawasan	O
Gampong	B-LOC
Keudah	I-LOC
Syahrul	B-NAME
Ramadhan	I-NAME
luka	B-INJURY
berat	I-INJURY
jinoe!	O

Help!	O
bibi	O
di depan	O
Jalan	B-LOC
Diponegoro	I-LOC
terluka	B-INJURY
parah	I-INJURY
segera!	O

Tolong!	O
Taufik	B-NAME
Hidayat	I-NAME
adek	O
terkubur	B-INJURY
jinoe!	O

Tolong!	O
orang	O
lam	O
Syiah	B-LOC
Kuala	I-LOC
jinoe!	O

Bantu!	O
Khairati	B-NAME
ureung	O
penuh	B-INJURY
darah	I-INJURY
di kawasan	O
Jalan	B-LOC
Diponegoro	I-LOC
mohon	O
bantuan!	O

Minta	O
bantuan!	O
adik	O
di	O
Baiturrahman	B-LOC
segera!	O

Darurat!	O
Mawaddah	B-NAME
Putri	I-NAME
kawasan	O
Gampong	B-LOC
Jawa	I-LOC
jinoe!	O

Bantu!	O
ureung	O

Tolong!	O
pendarahan	B-INJURY
hebat	I-INJURY
sebelah	O
Gampong	B-LOC
Rukoh	I-LOC
sekarang!	O

Tulong!	O
Fadlan	B-NAME
Mubarak	I-NAME
ibunda	O
kejang	B-INJURY
belakang	O
Jalan	B-LOC
Gatot	I-LOC
Subroto	I-LOC
harap	O
cepat!	O

SOS!	O
bu	O
samping	O
Jalan	B-LOC
Sudirman	I-LOC
tolong	O
datang!	O

SOS!	O
adek	O
di	O
Desa	B-LOC
Cot	I-LOC
Irie	I-LOC
jinoe!	O

Kritis!	O
kakak	O
sebelah	O
Jalan	B-LOC
Krueng	I-LOC
Aceh	I-LOC
shock	B-INJURY
cepat!	O

Tolong	O
cepat!	O
pingsan	B-INJURY

Tolong!	O
teman	O
kawasan	O
Meuraxa	B-LOC

Bantu!	O
aneuk	O
loen	O
tangan	B-INJURY
remuk	I-INJURY

SOS!	O
Fadlan	B-NAME
Mubarak	I-NAME
sebelah	O
Lampaseh	B-LOC
Kota	I-LOC
tolong	O
datang!	O

Bantu!	O
ayah	O
lam	O
Jalan	B-LOC
T.	I-LOC
Nyak	I-LOC
Arief	I-LOC

Darurat!	O
kakak	O

Tlg!	O
Cut	B-NAME
Nurul	I-NAME
aneuk	O
loen	O
meudarah	B-INJURY
that	I-INJURY
di	O
Gampong	B-LOC
Blang	I-LOC
Oi	I-LOC

Darurat	O
berat!	O
pendarahan	B-INJURY
cepat!	O

Emergency!	O
cedera	B-INJURY
serius	I-INJURY
sekitar	O
Jalan	B-LOC
Imam	I-LOC
Bonjol	I-LOC
cepat!	O

Help!	O
paman	O
belakang	O
Simpang	B-LOC
Surabaya	I-LOC
jinoe!	O

Darurat!	O
Siti	B-NAME
Rahma	I-NAME
warga	O
pendarahan	B-INJURY

Tolong	O
cepat!	O
teman	O
di	O
Jalan	B-LOC
Prada	I-LOC
Utama	I-LOC
terluka	B-INJURY
di	I-INJURY
kaki	I-INJURY

Bantu!	O
korban	O
pendarahan	B-INJURY

Tolong!	O
istri	O
tidak	B-INJURY
sadar	I-INJURY
segera!	O

Kritis!	O
Yusuf	B-NAME
Maulana	I-NAME
warga	O
perdarahan	B-INJURY
internal	I-INJURY
sekarang!	O

Minta	O
bantuan!	O
area	O
Jalan	B-LOC
Cut	I-LOC
Meutia	I-LOC
Mawaddah	B-NAME
Putri	I-NAME
kondisi	B-INJURY
kritis	I-INJURY

Segera	O
bantu!	O
Siti	B-NAME
Rahma	I-NAME
saudara	O
luka	B-INJURY
terbuka	I-INJURY
di daerah	O
Gampong	B-LOC
Surien	I-LOC
mohon	O
bantuan!	O

Bantu!	O
anak	O
terluka	B-INJURY
parah	I-INJURY
lam	O
Desa	B-LOC
Cot	I-LOC
Irie	I-LOC
jinoe!	O

Kritis!	O
Zulfahmi	B-NAME
terseret	B-INJURY
arus	I-INJURY
harap	O
cepat!	O

Kritis!	O
sekitar	O
Gampong	B-LOC
Ateuk	I-LOC
Pahlawan	I-LOC
Budi	B-NAME
Santoso	I-NAME
terkubur	B-INJURY
segera!	O

Gawat!	O
Ramli	B-NAME
abang	O
kondisi	B-INJURY
kritis	I-INJURY
butuh	O
bantuan!	O

Bantu!	O
Bu	B-NAME
Sari	I-NAME
adek	O

Bantu!	O
Abu	B-NAME
Syukri	I-NAME
di area	O
Syiah	B-LOC
Kuala	I-LOC

Minta	O
bantuan!	O
Syahrul	B-NAME
Ramadhan	I-NAME
terkubur	B-INJURY
jinoe!	O

Bantu!	O
remuk	B-INJURY
tolong	O
datang!	O

Minta	O
bantuan!	O
korban	O
terluka	B-INJURY
berat	I-INJURY
sebelah	O
Jalan	B-LOC
Teuku	I-LOC
Umar	I-LOC

Help!	O
Cut	B-NAME
Nurul	I-NAME
kakek	O
sesak	B-INJURY
napas	I-INJURY
segera!	O

Tolong	O
cepat!	O
korban	O
remuk	B-INJURY
segera!	O

Segera	O
bantu!	O
di area	O
Jalan	B-LOC
Teuku	I-LOC
Umar	I-LOC
Salmiah	B-NAME
cedera	B-INJURY
tulang	I-INJURY
belakang	I-INJURY
butuh	O
bantuan!	O

SOS!	O
shock	B-INJURY
sebelah	O
Jalan	B-LOC
Prada	I-LOC
Utama	I-LOC
butuh	O
bantuan!	O

Cepat	O
bantu!	O
Khairati	B-NAME
kawasan	O
Ulee	B-LOC
Lheue	I-LOC
segera!	O

SOS!	O
Abdullah	B-NAME
Hakim	I-NAME
orang	O
kepala	B-INJURY
berdarah	I-INJURY
sekitar	O
Gampong	B-LOC
Ateuk	I-LOC
Pahlawan	I-LOC
cepat!	O

Tlg!	O
Fadlan	B-NAME
Mubarak	I-NAME
tidak	B-INJURY
bergerak	I-INJURY

Darurat!	O
Abu	B-NAME
Syukri	I-NAME
aneuk	O
loen	O
tidak	B-INJURY
sadar	I-INJURY
darurat!	O

Cepat	O
bantu!	O
Rahmat	B-NAME
Hidayat	I-NAME
dekat	O
Gampong	B-LOC
Rukoh	I-LOC
cepat!	O

Tlng!	O
Halimah	B-NAME
adik	O
terluka	B-INJURY
di	I-INJURY
kepala	I-INJURY
jinoe!	O

SOS!	O
ureung	O
meudarah	B-INJURY
that	I-INJURY
lam	O
Gampong	B-LOC
Blang	I-LOC
Oi	I-LOC
segera!	O

Tolong!	O
Asmaul	B-NAME
Husna	I-NAME
pingsan	B-INJURY
tidak	I-INJURY
sadar	I-INJURY
di kawasan	O
Desa	B-LOC
Tungkop	I-LOC

Gawat!	O
Teuku	B-NAME
Rizal	I-NAME
pak	O
terluka	B-INJURY
dada	I-INJURY

Emergency!	O
kawan	O
daerah	O
Gampong	B-LOC
Jawa	I-LOC
terluka	B-INJURY
berat	I-INJURY
tolong	O
datang!	O

Tolong!	O
ibunda	O
remuk	B-INJURY
di sekitar	O
Gampong	B-LOC
Surien	I-LOC
cepat!	O

Help!	O
Cut	B-NAME
Sarah	I-NAME
remuk	B-INJURY
belakang	O
Gampong	B-LOC
Lambhuk	I-LOC
harap	O
cepat!	O

Tolong	O
cepat!	O
tetangga	O
shock	B-INJURY
segera!	O

Minta	O
bantuan!	O
ayah	O
di belakang	O
Jalan	B-LOC
Sudirman	I-LOC
syok	B-INJURY
sekarang!	O

Tolong	O
cepat!	O
tetangga	O
kawasan	O
Jalan	B-LOC
Krueng	I-LOC
Aceh	I-LOC
butuh	O
bantuan!	O

Help!	O
suami	O
area	O
Jalan	B-LOC
Imam	I-LOC
Bonjol	I-LOC
meudarah	B-INJURY
that	I-INJURY
sekarang!	O

Tulong!	O
ayah	O
terluka	B-INJURY
parah	I-INJURY
dekat	O
Jalan	B-LOC
Diponegoro	I-LOC

Help!	O
terluka	B-INJURY
dada	I-INJURY
di kawasan	O
Jalan	B-LOC
Prada	I-LOC
Utama	I-LOC
mohon	O
bantuan!	O

Darurat!	O
aneuk	O
loen	O
dalam	O
Lhokseumawe	B-LOC
Kota	I-LOC
jinoe!	O

Gawat!	O
Nurul	B-NAME
Izzah	I-NAME
terluka	B-INJURY
di	I-INJURY
kaki	I-INJURY
cepat!	O

Bantu!	O
syok	B-INJURY
sekitar	O
Lueng	B-LOC
Bata	I-LOC
butuh	O
bantuan!	O

Darurat!	O
Nek	B-NAME
Zainab	I-NAME
korban	O
karam	B-INJURY
di	O
Jalan	B-LOC
T.	I-LOC
Nyak	I-LOC
Arief	I-LOC
segera!	O

Segera	O
bantu!	O
bibi	O
area	O
Krueng	B-LOC
Aceh	I-LOC
pingsan	B-INJURY
tidak	I-INJURY
sadar	I-INJURY
mohon	O
bantuan!	O

Tulong!	O
kakak	O
sekitar	O
Lorong	B-LOC
Damai	I-LOC
luka	B-INJURY
parah	I-INJURY
mohon	O
bantuan!	O

Tlg!	O
Hasan	B-NAME
Basri	I-NAME
ibu	O
rusuk	B-INJURY
patah	I-INJURY
wilayah	O
Jalan	B-LOC
Prada	I-LOC
Utama	I-LOC
segera!	O

Tlng!	O
Nurul	B-NAME
Izzah	I-NAME
ayahanda	O
perdarahan	B-INJURY
internal	I-INJURY
di area	O
Gampong	B-LOC
Seutui	I-LOC
butuh	O
bantuan!	O

Segera	O
bantu!	O
Hamdani	B-NAME
Putra	I-NAME
uma	O
pendarahan	B-INJURY
hebat	I-INJURY
tolong	O
datang!	O

Darurat!	O
Suryani	B-NAME
sesak	B-INJURY
napas	I-INJURY
area	O
Lampaseh	B-LOC
Kota	I-LOC

Tolong	O
cepat!	O
suami	O
kawasan	O
Komplek	B-LOC
Polisi	I-LOC
terluka	B-INJURY
dada	I-INJURY
cepat!	O

Help!	O
luka	B-INJURY
parah	I-INJURY

SOS!	O
anak	O
tangan	B-INJURY
remuk	I-INJURY
lam	O
Gampong	B-LOC
Lhong	I-LOC
Raya	I-LOC

Gawat!	O
terluka	B-INJURY
di	I-INJURY
kaki	I-INJURY
di area	O
Pasar	B-LOC
Aceh	I-LOC
butuh	O
bantuan!	O

Tlg!	O
Wahyu	B-NAME
Pratama	I-NAME
terkubur	B-INJURY

Tolong	O
cepat!	O
Intan	B-NAME
Permata	I-NAME
di	O
Gampong	B-LOC
Rukoh	I-LOC

Help!	O
Nek	B-NAME
Zainab	I-NAME
korban	O
pingsan	B-INJURY
di	I-INJURY
tempat	I-INJURY
dalam	O
Desa	B-LOC
Lamdingin	I-LOC
lsg!	O

Tlng!	O
Khairati	B-NAME
area	O
Desa	B-LOC
Tungkop	I-LOC
segera!	O

Segera	O
bantu!	O
terseret	B-INJURY
arus	I-INJURY
area	O
Jalan	B-LOC
Diponegoro	I-LOC
sekarang!	O

Minta	O
bantuan!	O
Wahyu	B-NAME
Pratama	I-NAME
area	O
Gampong	B-LOC
Lueng	I-LOC
Bata	I-LOC
sekarang!	O

SOS!	O
Aulia	B-NAME
Rahman	I-NAME
warga	O
luka	B-INJURY
parah	I-INJURY
belakang	O
Jalan	B-LOC
T.	I-LOC
Nyak	I-LOC
Arief	I-LOC
segera!	O

Darurat	O
berat!	O
di area	O
Gampong	B-LOC
Batoh	I-LOC
Ramli	B-NAME
syok	B-INJURY
harap	O
cepat!	O

Emergency!	O
kepala	B-INJURY
berdarah	I-INJURY
segera!	O

Tulong!	O
ureung	O
di kawasan	O
Gampong	B-LOC
Rukoh	I-LOC
terluka	B-INJURY
di	I-INJURY
kaki	I-INJURY
harap	O
cepat!	O

Kritis!	O
Yusuf	B-NAME
Maulana	I-NAME
kondisi	B-INJURY
kritis	I-INJURY
tolong	O
datang!	O

Cepat	O
bantu!	O
bu	O
tertimpa	B-INJURY
samping	O
Kuta	B-LOC
Raja	I-LOC
tolong	O
datang!	O

Minta	O
bantuan!	O
Baharuddin	B-NAME
tidak	B-INJURY
bergerak	I-INJURY
harap	O
cepat!	O

Gawat!	O
trauma	B-INJURY
kepala	I-INJURY
mohon	O
bantuan!	O

Darurat	O
berat!	O
di	O
Desa	B-LOC
Neuheun	I-LOC
Putri	B-NAME
Nadia	I-NAME
kritis	B-INJURY
jinoe!	O

Darurat	O
berat!	O
terluka	B-INJURY
parah	I-INJURY

Gawat!	O
Rini	B-NAME
Wulandari	I-NAME
kondisi	B-INJURY
kritis	I-INJURY
tolong	O
datang!	O

Bantu!	O
bibi	O
kawasan	O
Jalan	B-LOC
Diponegoro	I-LOC
luka	B-INJURY
robek	I-INJURY

Gawat!	O
Halimah	B-NAME
tetangga	O
terluka	B-INJURY
di	I-INJURY
kaki	I-INJURY
harap	O
cepat!	O

Cepat	O
bantu!	O
Khairati	B-NAME
di	O
Gampong	B-LOC
Blang	I-LOC
Oi	I-LOC
mohon	O
bantuan!	O

Tlg!	O
penuh	B-INJURY
darah	I-INJURY
kawasan	O
Syiah	B-LOC
Kuala	I-LOC

Bantu!	O
ibu	O
di sekitar	O
Gampong	B-LOC
Pande	I-LOC

Help!	O
di	O
Komplek	B-LOC
Polisi	I-LOC
Rizky	B-NAME
Pratama	I-NAME
pendarahan	B-INJURY
hebat	I-INJURY
jinoe!	O

Emergency!	O
teman	O
tulang	B-INJURY
iga	I-INJURY
patah	I-INJURY
di depan	O
Lueng	B-LOC
Bata	I-LOC
butuh	O
bantuan!	O

Darurat	O
berat!	O
di area	O
Pasar	B-LOC
Peunayong	I-LOC
Nurul	B-NAME
Izzah	I-NAME
cedera	B-INJURY
di	I-INJURY
tangan	I-INJURY

SOS!	O
rusuk	B-INJURY
patah	I-INJURY
di kawasan	O
Kuta	B-LOC
Raja	I-LOC
tolong	O
datang!	O

Tolong!	O
Fathimah	B-NAME
Zahra	I-NAME
samping	O
Jalan	B-LOC
Krueng	I-LOC
Aceh	I-LOC

Help!	O
Fadlan	B-NAME
Mubarak	I-NAME
kakak	O
memar	B-INJURY
parah	I-INJURY
sekitar	O
Desa	B-LOC
Kajhu	I-LOC
cepat!	O

Tulong!	O
Pak	B-NAME
Harun	I-NAME
klg	O
memar	B-INJURY
berat	I-INJURY
di	O
Desa	B-LOC
Lamdom	I-LOC

Tolong	O
cepat!	O
di depan	O
Perumahan	B-LOC
Lambhuk	I-LOC
Asri	I-LOC
Zulkifli	B-NAME
Akbar	I-NAME
tangan	B-INJURY
patah	I-INJURY

Tolong	O
cepat!	O
Amirul	B-NAME
Mukminin	I-NAME
bapak	O
tulang	B-INJURY
iga	I-INJURY
patah	I-INJURY
di depan	O
Gampong	B-LOC
Kuta	I-LOC
Alam	I-LOC

Help!	O
kakak	O
kaki	B-INJURY
patah	I-INJURY
di	O
Desa	B-LOC
Cot	I-LOC
Irie	I-LOC

Tlg!	O
tergencet	B-INJURY
di depan	O
Gampong	B-LOC
Jeulingke	I-LOC

Segera	O
bantu!	O
Khairul	B-NAME
Anwar	I-NAME
daerah	O
Gampong	B-LOC
Lampulo	I-LOC
mohon	O
bantuan!	O

Gawat!	O
teman	O
area	O
Gampong	B-LOC
Peuniti	I-LOC
tulang	B-INJURY
patah	I-INJURY
butuh	O
bantuan!	O

Minta	O
bantuan!	O
Zulfahmi	B-NAME
kakek	O
terseret	B-INJURY
arus	I-INJURY
harap	O
cepat!	O

Darurat!	O
ureung	O
di daerah	O
Gampong	B-LOC
Merduati	I-LOC
tidak	B-INJURY
sadar	I-INJURY

Tlg!	O
Fatimah	B-NAME
Azzahra	I-NAME
sekitar	O
Gampong	B-LOC
Lhong	I-LOC
Cut	I-LOC
cepat!	O

Kritis!	O
sekitar	O
Lorong	B-LOC
Damai	I-LOC
Safrizal	B-NAME
pendarahan	B-INJURY
mohon	O
bantuan!	O

Tlg!	O
ibu	O
patah	B-INJURY
tulang	I-INJURY
dalam	O
Desa	B-LOC
Lamteumen	I-LOC

Tolong	O
cepat!	O
pendarahan	B-INJURY
di daerah	O
Jalan	B-LOC
S.	I-LOC
Parman	I-LOC
sekarang!	O

Help!	O
Abu	B-NAME
Syukri	I-NAME
memar	B-INJURY
parah	I-INJURY

Tlg!	O
Zahra	B-NAME
Husna	I-NAME
adik	O
perdarahan	B-INJURY
internal	I-INJURY
di sekitar	O
Gampong	B-LOC
Lampulo	I-LOC
mohon	O
bantuan!	O

Tlg!	O
Maghfirah	B-NAME
meudarah	B-INJURY
that	I-INJURY
di area	O
Gampong	B-LOC
Blang	I-LOC
Oi	I-LOC

Bantu!	O
Siti	B-NAME
Rahma	I-NAME
ibu	O
dekat	O
Gampong	B-LOC
Keuramat	I-LOC
jinoe!	O

Emergency!	O
bapak	O
samping	O
Baiturrahman	B-LOC
tolong	O
datang!	O

Tlg!	O
sesak	B-INJURY
napas	I-INJURY
cepat!	O

Help!	O
Rahmat	B-NAME
Hidayat	I-NAME
dekat	O
Jalan	B-LOC
Teuku	I-LOC
Umar	I-LOC
cepat!	O

Tolong!	O
Nurhayati	B-NAME
terseret	B-INJURY
arus	I-INJURY

Help!	O
Muhammad	B-NAME
Iqbal	I-NAME
ureung	O
memar	B-INJURY
berat	I-INJURY
lam	O
Gampong	B-LOC
Tibang	I-LOC

Tolong!	O
Siti	B-NAME
Rahma	I-NAME
kakak	O
lam	O
Gampong	B-LOC
Keuramat	I-LOC

Bantu!	O
Faisal	B-NAME
Hadi	I-NAME
warga	O
luka	B-INJURY
parah	I-INJURY
butuh	O
bantuan!	O

Bantu!	O
Ramli	B-NAME
lam	O
Darussalam	B-LOC
harap	O
cepat!	O

Minta	O
bantuan!	O
Suryani	B-NAME
penuh	B-INJURY
darah	I-INJURY
di belakang	O
Gampong	B-LOC
Ulee	I-LOC
Kareng	I-LOC

Tulong!	O
ureung	O
terluka	B-INJURY
parah	I-INJURY
dekat	O
Kompleks	B-LOC
Perumahan	I-LOC
BPKP	I-LOC

Bantu!	O
Budi	B-NAME
Santoso	I-NAME
tidak	B-INJURY
sadar	I-INJURY
tolong	O
datang!	O

SOS!	O
anak	O
pingsan	B-INJURY

Darurat!	O
Pak	B-NAME
Harun	I-NAME
adek	O
luka	B-INJURY
bakar	I-INJURY
di	O
Desa	B-LOC
Cot	I-LOC
Irie	I-LOC
jinoe!	O

Help!	O
uma	O
di belakang	O
Gampong	B-LOC
Kuta	I-LOC
Alam	I-LOC
terluka	B-INJURY
berat	I-INJURY
harap	O
cepat!	O

Segera	O
bantu!	O
Abu	B-NAME
Syukri	I-NAME
uma	O
koma	B-INJURY
butuh	O
bantuan!	O

Tlg!	O
tetangga	O
sebelah	O
Gampong	B-LOC
Lhong	I-LOC
Cut	I-LOC
mohon	O
bantuan!	O

Segera	O
bantu!	O
tetangga	O
sekitar	O
Lorong	B-LOC
Sejahtera	I-LOC
terluka	B-INJURY
berat	I-INJURY
mohon	O
bantuan!	O

Tlg!	O
tulang	B-INJURY
patah	I-INJURY
di sekitar	O
Gampong	B-LOC
Batoh	I-LOC
cepat!	O

Tlng!	O
di belakang	O
Jalan	B-LOC
Panglima	I-LOC
Polem	I-LOC
Putri	B-NAME
Nadia	I-NAME
terluka	B-INJURY
di	I-INJURY
kepala	I-INJURY

Kritis!	O
Rini	B-NAME
Wulandari	I-NAME
ayahanda	O
shock	B-INJURY
belakang	O
Neusu	B-LOC
Jaya	I-LOC
cepat!	O

Emergency!	O
Rahmat	B-NAME
Hidayat	I-NAME
kakek	O
terkubur	B-INJURY
jinoe!	O

Tolong!	O
ayah	O
darurat!	O

Segera	O
bantu!	O
Abdullah	B-NAME
Hakim	I-NAME
di sekitar	O
Gampong	B-LOC
Blang	I-LOC
Oi	I-LOC
butuh	O
bantuan!	O

Darurat!	O
Ramli	B-NAME
lam	O
Desa	B-LOC
Kajhu	I-LOC
segera!	O

Kritis!	O
ibunda	O
pendarahan	B-INJURY
hebat	I-INJURY
mohon	O
bantuan!	O

Tlng!	O
Intan	B-NAME
Permata	I-NAME
luka	B-INJURY
sayat	I-INJURY
belakang	O
Desa	B-LOC
Cot	I-LOC
Irie	I-LOC
cepat!	O

SOS!	O
Nek	B-NAME
Zainab	I-NAME
istri	O
luka	B-INJURY
parah	I-INJURY
di	O
Krueng	B-LOC
Aceh	I-LOC

Darurat!	O
napas	B-INJURY
lemah	I-INJURY
di area	O
Simpang	B-LOC
Lima	I-LOC
harap	O
cepat!	O

Darurat!	O
Muhammad	B-NAME
Iqbal	I-NAME
kakak	O
patah	B-INJURY
tulang	I-INJURY
di	O
Jalan	B-LOC
Diponegoro	I-LOC
segera!	O

Help!	O
sesak	B-INJURY
napas	I-INJURY
jinoe!	O

Segera	O
bantu!	O
Syahrul	B-NAME
Ramadhan	I-NAME
abah	O
penuh	B-INJURY
darah	I-INJURY
daerah	O
Gampong	B-LOC
Lhong	I-LOC
Cut	I-LOC
harap	O
cepat!	O

Segera	O
bantu!	O
Zahra	B-NAME
Husna	I-NAME
dekat	O
Gampong	B-LOC
Beurawe	I-LOC
segera!	O

SOS!	O
orang	O
tenggelam	B-INJURY
cepat!	O

Tolong!	O
cedera	B-INJURY
serius	I-INJURY
kawasan	O
Simpang	B-LOC
Surabaya	I-LOC
jinoe!	O

Tolong	O
cepat!	O
anak	O
lam	O
Jalan	B-LOC
Krueng	I-LOC
Aceh	I-LOC
cepat!	O

Tolong!	O
patah	B-INJURY
tulang	I-INJURY
mohon	O
bantuan!	O

Tlg!	O
Abu	B-NAME
Syukri	I-NAME
adek	O
cedera	B-INJURY
kepala	I-INJURY

Tlg!	O
adek	O
hana	B-INJURY
sanggob	I-INJURY
meunapas	I-INJURY
lam	O
Gampong	B-LOC
Tibang	I-LOC

Darurat	O
berat!	O
tetangga	O
tenggelam	B-INJURY
di daerah	O
Desa	B-LOC
Neuheun	I-LOC
butuh	O
bantuan!	O

Tulong!	O
kawan	O
perdarahan	B-INJURY
internal	I-INJURY
mohon	O
bantuan!	O

Emergency!	O
wilayah	O
Gampong	B-LOC
Ulee	I-LOC
Kareng	I-LOC
Teuku	B-NAME
Rizal	I-NAME
cedera	B-INJURY
tulang	I-INJURY
belakang	I-INJURY
cepat!	O

Help!	O
Siti	B-NAME
Rahma	I-NAME
korban	O
lsg!	O

Darurat!	O
Abi	B-NAME
Fauzan	I-NAME
anak	O
dekat	O
Desa	B-LOC
Lamteumen	I-LOC

Tlg!	O
Khairul	B-NAME
Anwar	I-NAME
kawasan	O
Gampong	B-LOC
Merduati	I-LOC

Cepat	O
bantu!	O
di area	O
Gampong	B-LOC
Merduati	I-LOC
Abi	B-NAME
Fauzan	I-NAME
cedera	B-INJURY
serius	I-INJURY

Tolong!	O
Irwandi	B-NAME
lam	O
Jalan	B-LOC
Gatot	I-LOC
Subroto	I-LOC
cepat!	O

Bantu!	O
Safrizal	B-NAME
adik	O
sesak	B-INJURY
napas	I-INJURY
wilayah	O
Jalan	B-LOC
Imam	I-LOC
Bonjol	I-LOC

Bantu!	O
perdarahan	B-INJURY
internal	I-INJURY
di	O
Komplek	B-LOC
Polisi	I-LOC
harap	O
cepat!	O

Tlg!	O
luka	B-INJURY
berat	I-INJURY

Emergency!	O
Rini	B-NAME
Wulandari	I-NAME
adek	O
tulang	B-INJURY
patah	I-INJURY

Darurat!	O
anak	O
sesak	B-INJURY
napas	I-INJURY
dalam	O
Desa	B-LOC
Lamdom	I-LOC

Tulong!	O
Dewi	B-NAME
Rahayu	I-NAME
kawan	O
sesak	B-INJURY
napas	I-INJURY
parah	I-INJURY
di belakang	O
Lueng	B-LOC
Bata	I-LOC
tolong	O
datang!	O

Cepat	O
bantu!	O
abah	O
terluka	B-INJURY
berat	I-INJURY

Gawat!	O
teman	O
di sekitar	O
Gampong	B-LOC
Ulee	I-LOC
Kareng	I-LOC
luka	B-INJURY
dalam	I-INJURY
jinoe!	O

SOS!	O
warga	O
lam	O
Gampong	B-LOC
Keuramat	I-LOC

Help!	O
Hasan	B-NAME
Basri	I-NAME
daerah	O
Lorong	B-LOC
Sejahtera	I-LOC
jinoe!	O

Help!	O
kakak	O
pendarahan	B-INJURY
sekarang!	O

Emergency!	O
koma	B-INJURY
tolong	O
datang!	O

Tlg!	O
Cut	B-NAME
Nurul	I-NAME
istri	O
tangan	B-INJURY
remuk	I-INJURY
dekat	O
Gampong	B-LOC
Tibang	I-LOC
lsg!	O

Cepat	O
bantu!	O
di belakang	O
Pasar	B-LOC
Aceh	I-LOC
Maghfirah	B-NAME
cedera	B-INJURY
di	I-INJURY
tangan	I-INJURY

Tolong!	O
ibu	O
di area	O
Desa	B-LOC
Kajhu	I-LOC
sekarang!	O

Darurat!	O
Putri	B-NAME
Nadia	I-NAME
kakek	O
napas	B-INJURY
lemah	I-INJURY
samping	O
Komplek	B-LOC
TNI	I-LOC
AL	I-LOC
cepat!	O

SOS!	O
Asmaul	B-NAME
Husna	I-NAME
cedera	B-INJURY
serius	I-INJURY
segera!	O

Bantu!	O
tetangga	O
memar	B-INJURY
parah	I-INJURY
sekitar	O
Jalan	B-LOC
Imam	I-LOC
Bonjol	I-LOC

SOS!	O
ibu	O

Gawat!	O
trauma	B-INJURY
kepala	I-INJURY
daerah	O
Ulee	B-LOC
Lheue	I-LOC

Emergency!	O
suami	O
pingsan	B-INJURY

Kritis!	O
bapak	O
area	O
Ie	B-LOC
Masen	I-LOC
butuh	O
bantuan!	O

Bantu!	O
kepala	B-INJURY
berdarah	I-INJURY
segera!	O

Minta	O
bantuan!	O
pendarahan	B-INJURY
hebat	I-INJURY

Tolong!	O
Cut	B-NAME
Nurul	I-NAME
klg	O
pingsan	B-INJURY
dekat	O
Desa	B-LOC
Lam	I-LOC
Ara	I-LOC

SOS!	O
Teuku	B-NAME
Azhar	I-NAME
korban	O
karam	B-INJURY
cepat!	O

Cepat	O
bantu!	O
ayah	O
luka	B-INJURY
robek	I-INJURY
sekarang!	O

Tulong!	O
ibu	O
dekat	O
Gampong	B-LOC
Kopelma	I-LOC
Darussalam	I-LOC
memar	B-INJURY
parah	I-INJURY
jinoe!	O

Tolong!	O
anak	O
tulang	B-INJURY
retak	I-INJURY
lam	O
Krueng	B-LOC
Aceh	I-LOC

Darurat	O
berat!	O
sesak	B-INJURY
napas	I-INJURY
parah	I-INJURY
lam	O
Jalan	B-LOC
Panglima	I-LOC
Polem	I-LOC
tolong	O
datang!	O

Tlg!	O
pingsan	B-INJURY
sekitar	O
Simpang	B-LOC
Surabaya	I-LOC

Tlg!	O
ibu	O
pendarahan	B-INJURY
di	O
Gampong	B-LOC
Blang	I-LOC
Oi	I-LOC
lsg!	O

Help!	O
istri	O
luka	B-INJURY
berat	I-INJURY
di	O
Gampong	B-LOC
Tibang	I-LOC

Tolong!	O
Wahyu	B-NAME
Pratama	I-NAME
tulang	B-INJURY
iga	I-INJURY
patah	I-INJURY
harap	O
cepat!	O

Kritis!	O
kejang	B-INJURY
mohon	O
bantuan!	O

Help!	O
saudara	O
lam	O
Gampong	B-LOC
Kopelma	I-LOC
Darussalam	I-LOC
tulang	B-INJURY
patah	I-INJURY
mohon	O
bantuan!	O

Darurat!	O
abah	O
sesak	B-INJURY
napas	I-INJURY
parah	I-INJURY

Cepat	O
bantu!	O
Salmiah	B-NAME
terluka	B-INJURY
di	I-INJURY
kaki	I-INJURY
di kawasan	O
Gampong	B-LOC
Lamteumen	I-LOC
segera!	O

Bantu!	O
pingsan	B-INJURY
tidak	I-INJURY
sadar	I-INJURY

Minta	O
bantuan!	O
pendarahan	B-INJURY
hebat	I-INJURY
di area	O
Komplek	B-LOC
TNI	I-LOC
AL	I-LOC

SOS!	O
abah	O
koma	B-INJURY
harap	O
cepat!	O

Tlg!	O
ayah	O
memar	B-INJURY
berat	I-INJURY
di	O
Gampong	B-LOC
Blang	I-LOC
Oi	I-LOC

Darurat!	O
korban	O
sebelah	O
Jalan	B-LOC
Diponegoro	I-LOC
tolong	O
datang!	O

Tlg!	O
Muhammad	B-NAME
Iqbal	I-NAME
tergencet	B-INJURY

Bantu!	O
istri	O
tidak	B-INJURY
sadar	I-INJURY
dekat	O
Gang	B-LOC
Setia	I-LOC
Budi	I-LOC

Tlg!	O
ureung	O
karam	B-INJURY
lsg!	O

Cepat	O
bantu!	O
tulang	B-INJURY
patah	I-INJURY
di depan	O
Blang	B-LOC
Bintang	I-LOC

Tulong!	O
Hamdani	B-NAME
Putra	I-NAME
samping	O
Desa	B-LOC
Cot	I-LOC
Irie	I-LOC
butuh	O
bantuan!	O

Gawat!	O
Abu	B-NAME
Syukri	I-NAME
saudara	O
terluka	B-INJURY
parah	I-INJURY
di belakang	O
Darussalam	B-LOC
tolong	O
datang!	O

Tolong	O
cepat!	O
ayahanda	O
belakang	O
Komplek	B-LOC
Polisi	I-LOC
trauma	B-INJURY
dada	I-INJURY
butuh	O
bantuan!	O

Darurat!	O
anak	O
tidak	B-INJURY
bergerak	I-INJURY
tolong	O
datang!	O

Kritis!	O
Safrizal	B-NAME
ureung	O
tergencet	B-INJURY
sebelah	O
Jalan	B-LOC
Cut	I-LOC
Meutia	I-LOC
segera!	O

Tolong!	O
Pak	B-NAME
Bakar	I-NAME
adek	O
kaki	B-INJURY
patah	I-INJURY
dekat	O
Gampong	B-LOC
Lhong	I-LOC
Raya	I-LOC

Tolong	O
cepat!	O
syok	B-INJURY
di area	O
Gampong	B-LOC
Ulee	I-LOC
Kareng	I-LOC
segera!	O

Tolong!	O
Abu	B-NAME
Syukri	I-NAME
suami	O
meudarah	B-INJURY
that	I-INJURY
lam	O
Jalan	B-LOC
T.	I-LOC
Nyak	I-LOC
Arief	I-LOC

Emergency!	O
anak	O
di	O
Gampong	B-LOC
Jawa	I-LOC
meudarah	B-INJURY
that	I-INJURY

Tulong!	O
Suryani	B-NAME
pendarahan	B-INJURY
daerah	O
Simpang	B-LOC
Lima	I-LOC
butuh	O
bantuan!	O

Tolong	O
cepat!	O
kawan	O
luka	B-INJURY
dalam	I-INJURY
wilayah	O
Kopelma	B-LOC
segera!	O

Tulong!	O
suami	O
tangan	B-INJURY
remuk	I-INJURY
dekat	O
Desa	B-LOC
Lamdom	I-LOC

Tlg!	O
Irwandi	B-NAME
nenek	O
tidak	B-INJURY
sadar	I-INJURY
harap	O
cepat!	O

Tlg!	O
Fathimah	B-NAME
Zahra	I-NAME
terluka	B-INJURY
di	I-INJURY
kepala	I-INJURY
depan	O
Gampong	B-LOC
Tibang	I-LOC

SOS!	O
adek	O
terluka	B-INJURY
parah	I-INJURY
dalam	O
Gampong	B-LOC
Lambhuk	I-LOC

Tlg!	O
teman	O
di depan	O
Gampong	B-LOC
Lhong	I-LOC
Cut	I-LOC
jinoe!	O

Darurat!	O
kakak	O
terluka	B-INJURY
di	O
Krueng	B-LOC
Aceh	I-LOC
cepat!	O

Kritis!	O
luka	B-INJURY
terbuka	I-INJURY
di daerah	O
Jalan	B-LOC
S.	I-LOC
Parman	I-LOC
jinoe!	O

Cepat	O
bantu!	O
tidak	B-INJURY
sadar	I-INJURY
tolong	O
datang!	O

Kritis!	O
tangan	B-INJURY
patah	I-INJURY
belakang	O
Jalan	B-LOC
S.	I-LOC
Parman	I-LOC

SOS!	O
Abi	B-NAME
Fauzan	I-NAME
suami	O
lam	O
Lhokseumawe	B-LOC
Kota	I-LOC

Tulong!	O
tertimpa	B-INJURY
harap	O
cepat!	O

Tlng!	O
kritis	B-INJURY

Darurat!	O
kritis	B-INJURY
di daerah	O
Jalan	B-LOC
Panglima	I-LOC
Polem	I-LOC
sekarang!	O

Tlng!	O
Rahmat	B-NAME
Hidayat	I-NAME
lam	O
Kuta	B-LOC
Raja	I-LOC
jinoe!	O

Tolong!	O
Hamdani	B-NAME
Putra	I-NAME
belakang	O
Jalan	B-LOC
T.	I-LOC
Nyak	I-LOC
Arief	I-LOC

Cepat	O
bantu!	O
paman	O
sesak	B-INJURY
napas	I-INJURY
di depan	O
Jalan	B-LOC
Prada	I-LOC
Utama	I-LOC
tolong	O
datang!	O

Darurat!	O
Nek	B-NAME
Zainab	I-NAME
ibu	O
tidak	B-INJURY
sadar	I-INJURY

Darurat!	O
Pak	B-NAME
Bakar	I-NAME
warga	O
cedera	B-INJURY
kepala	I-INJURY
dalam	O
Desa	B-LOC
Lam	I-LOC
Ara	I-LOC
segera!	O

SOS!	O
Nek	B-NAME
Zainab	I-NAME
istri	O
patah	B-INJURY
tulang	I-INJURY
dekat	O
Gampong	B-LOC
Lambhuk	I-LOC

Minta	O
bantuan!	O
sekitar	O
Gampong	B-LOC
Pande	I-LOC
Hamdani	B-NAME
Putra	I-NAME
kondisi	B-INJURY
kritis	I-INJURY
tolong	O
datang!	O

Gawat!	O
Nadia	B-NAME
Safira	I-NAME
kawasan	O
Syiah	B-LOC
Kuala	I-LOC
mohon	O
bantuan!	O

Emergency!	O
Fatimah	B-NAME
Azzahra	I-NAME
ibu	O
luka	B-INJURY
robek	I-INJURY
lam	O
Gampong	B-LOC
Keudah	I-LOC

Darurat	O
berat!	O
ureung	O
di area	O
Simpang	B-LOC
Surabaya	I-LOC
luka	B-INJURY
bakar	I-INJURY

Cepat	O
bantu!	O
tangan	B-INJURY
patah	I-INJURY
sebelah	O
Jalan	B-LOC
Imam	I-LOC
Bonjol	I-LOC
mohon	O
bantuan!	O

Darurat	O
berat!	O
ibu	O
cedera	B-INJURY
serius	I-INJURY
sekarang!	O

Minta	O
bantuan!	O
kritis	B-INJURY
di depan	O
Jalan	B-LOC
Panglima	I-LOC
Polem	I-LOC
jinoe!	O

SOS!	O
Bu	B-NAME
Sari	I-NAME
warga	O
cedera	B-INJURY
kepala	I-INJURY
lsg!	O

Tlng!	O
kawasan	O
Gampong	B-LOC
Rukoh	I-LOC
Faisal	B-NAME
Hadi	I-NAME
luka	B-INJURY
parah	I-INJURY

Tolong!	O
Muhammad	B-NAME
Iqbal	I-NAME
kakak	O
di	O
Gampong	B-LOC
Tibang	I-LOC
segera!	O

Gawat!	O
koma	B-INJURY

Darurat	O
berat!	O
Cut	B-NAME
Nurul	I-NAME
daerah	O
Gampong	B-LOC
Beurawe	I-LOC
harap	O
cepat!	O

Tolong!	O
tertimpa	B-INJURY
belakang	O
Gampong	B-LOC
Batoh	I-LOC
segera!	O

Darurat	O
berat!	O
Taufik	B-NAME
Hidayat	I-NAME
kepala	B-INJURY
berdarah	I-INJURY
harap	O
cepat!	O

Emergency!	O
Hamdani	B-NAME
Putra	I-NAME
istri	O
luka	B-INJURY
terbuka	I-INJURY
lam	O
Gampong	B-LOC
Lueng	I-LOC
Bata	I-LOC

Tolong!	O
Zulkifli	B-NAME
Akbar	I-NAME
luka	B-INJURY
sayat	I-INJURY

Tolong!	O
ureung	O
pingsan	B-INJURY
di	I-INJURY
tempat	I-INJURY
segera!	O

Minta	O
bantuan!	O
Rizky	B-NAME
Pratama	I-NAME
ayahanda	O
luka	B-INJURY
bakar	I-INJURY
lam	O
Gampong	B-LOC
Jawa	I-LOC
butuh	O
bantuan!	O

Tulong!	O
Pak	B-NAME
Rahman	I-NAME
ibu	O
tulang	B-INJURY
retak	I-INJURY
lsg!	O

Tulong!	O
Pak	B-NAME
Bakar	I-NAME
klg	O
meudarah	B-INJURY
that	I-INJURY
dekat	O
Gang	B-LOC
Setia	I-LOC
Budi	I-LOC

Tolong	O
cepat!	O
tulang	B-INJURY
patah	I-INJURY
cepat!	O

Tolong	O
cepat!	O
bapak	O
cedera	B-INJURY
serius	I-INJURY
jinoe!	O

Help!	O
Nek	B-NAME
Zainab	I-NAME
warga	O
di	O
Gang	B-LOC
Setia	I-LOC
Budi	I-LOC

Tlg!	O
ureung	O
dalam	O
Krueng	B-LOC
Aceh	I-LOC
darurat!	O

Darurat	O
berat!	O
kawan	O
luka	B-INJURY
bakar	I-INJURY

Help!	O
ayah	O
tangan	B-INJURY
remuk	I-INJURY
dekat	O
Desa	B-LOC
Lam	I-LOC
Ara	I-LOC
lsg!	O

Tulong!	O
istri	O
patah	B-INJURY
tulang	I-INJURY
dalam	O
Jalan	B-LOC
Diponegoro	I-LOC
segera!	O

Kritis!	O
tertimpa	B-INJURY

Darurat!	O
trauma	B-INJURY
dada	I-INJURY
di depan	O
Simpang	B-LOC
Surabaya	I-LOC
segera!	O

Emergency!	O
Khairul	B-NAME
Anwar	I-NAME
kepala	B-INJURY
berdarah	I-INJURY
di depan	O
Meuraxa	B-LOC
butuh	O
bantuan!	O

Tolong	O
cepat!	O
paman	O
trauma	B-INJURY
dada	I-INJURY

SOS!	O
suami	O
tulang	B-INJURY
retak	I-INJURY
lam	O
Desa	B-LOC
Lam	I-LOC
Ara	I-LOC
segera!	O

Help!	O
Fathimah	B-NAME
Zahra	I-NAME
tidak	B-INJURY
bergerak	I-INJURY
di depan	O
Gampong	B-LOC
Cot	I-LOC
Mesjid	I-LOC
sekarang!	O

Help!	O
Pak	B-NAME
Harun	I-NAME
ayah	O
tangan	B-INJURY
remuk	I-INJURY
dalam	O
Gampong	B-LOC
Tibang	I-LOC

Tolong!	O
adek	O
patah	B-INJURY
tulang	I-INJURY
dekat	O
Desa	B-LOC
Lamdingin	I-LOC
darurat!	O

Tlg!	O
ibu	O
luka	B-INJURY
parah	I-INJURY
segera!	O

Tlg!	O
Abi	B-NAME
Fauzan	I-NAME
korban	O
tidak	B-INJURY
sadar	I-INJURY
dekat	O
Desa	B-LOC
Cot	I-LOC
Irie	I-LOC

Tolong!	O
korban	O
cepat!	O

Tulong!	O
warga	O
tidak	B-INJURY
sadar	I-INJURY
sekarang!	O

Minta	O
bantuan!	O
samping	O
Jalan	B-LOC
Teuku	I-LOC
Umar	I-LOC
Syahrul	B-NAME
Ramadhan	I-NAME
patah	B-INJURY
tulang	I-INJURY

SOS!	O
belakang	O
Jalan	B-LOC
Krueng	I-LOC
Aceh	I-LOC
Siti	B-NAME
Rahma	I-NAME
patah	B-INJURY
tulang	I-INJURY
cepat!	O

Bantu!	O
ureung	O
area	O
Lambaro	B-LOC
Skep	I-LOC

Tolong!	O
Siti	B-NAME
Rahma	I-NAME
ayah	O
terluka	B-INJURY
dekat	O
Jalan	B-LOC
T.	I-LOC
Nyak	I-LOC
Arief	I-LOC
cepat!	O

Segera	O
bantu!	O
ibunda	O
terluka	B-INJURY
di	I-INJURY
kepala	I-INJURY
cepat!	O

Emergency!	O
uma	O
pendarahan	B-INJURY
tolong	O
datang!	O

Tlng!	O
Baharuddin	B-NAME
ayahanda	O
luka	B-INJURY
berat	I-INJURY
harap	O
cepat!	O

Emergency!	O
pak	O
sekitar	O
Gang	B-LOC
Setia	I-LOC
Budi	I-LOC
sekarang!	O

Minta	O
bantuan!	O
Cut	B-NAME
Sarah	I-NAME
kepala	B-INJURY
berdarah	I-INJURY
lam	O
Desa	B-LOC
Neuheun	I-LOC
sekarang!	O

Tulong!	O
korban	O
sebelah	O
Jalan	B-LOC
Sudirman	I-LOC
perdarahan	B-INJURY
internal	I-INJURY
sekarang!	O

Tulong!	O
korban	O
cedera	B-INJURY
kepala	I-INJURY
di	O
Jalan	B-LOC
Diponegoro	I-LOC
segera!	O

Segera	O
bantu!	O
adik	O
di daerah	O
Bandar	B-LOC
Baru	I-LOC
perlu	B-INJURY
bantuan	I-INJURY
medis	I-INJURY
tolong	O
datang!	O

Darurat!	O
Cut	B-NAME
Nurul	I-NAME
klg	O
lam	O
Gampong	B-LOC
Pande	I-LOC
jinoe!	O

Bantu!	O
aneuk	O
loen	O
luka	B-INJURY
bakar	I-INJURY
dalam	O
Desa	B-LOC
Lamdingin	I-LOC
lsg!	O

Darurat!	O
warga	O
di	O
Kompleks	B-LOC
Perumahan	I-LOC
BPKP	I-LOC

Darurat	O
berat!	O
Syahrul	B-NAME
Ramadhan	I-NAME
sesak	B-INJURY
napas	I-INJURY
parah	I-INJURY
daerah	O
Gampong	B-LOC
Jawa	I-LOC

Bantu!	O
korban	O
pendarahan	B-INJURY
dekat	O
Gampong	B-LOC
Pande	I-LOC

Tulong!	O
abah	O
luka	B-INJURY
dalam	I-INJURY

Segera	O
bantu!	O
Fitri	B-NAME
Yanti	I-NAME
ayahanda	O
terluka	B-INJURY
di	I-INJURY
kepala	I-INJURY
kawasan	O
Simpang	B-LOC
Surabaya	I-LOC
butuh	O
bantuan!	O

Tlng!	O
warga	O
di kawasan	O
Gampong	B-LOC
Lamteumen	I-LOC
jinoe!	O

Darurat	O
berat!	O
Cut	B-NAME
Nurul	I-NAME
penuh	B-INJURY
darah	I-INJURY
di sekitar	O
Simpang	B-LOC
Lima	I-LOC
tolong	O
datang!	O

Bantu!	O
istri	O
kepala	B-INJURY
berdarah	I-INJURY
di sekitar	O
Lambaro	B-LOC
Skep	I-LOC

Tolong!	O
anak	O
lam	O
Gampong	B-LOC
Lhong	I-LOC
Cut	I-LOC
cepat!	O

Darurat!	O
warga	O
memar	B-INJURY
berat	I-INJURY
di	O
Meulaboh	B-LOC

Gawat!	O
adek	O
belakang	O
Gampong	B-LOC
Ateuk	I-LOC
Pahlawan	I-LOC

Bantu!	O
ayah	O
di area	O
Ie	B-LOC
Masen	I-LOC
segera!	O

Segera	O
bantu!	O
uma	O
luka	B-INJURY
sayat	I-INJURY
sekarang!	O

Tulong!	O
Abu	B-NAME
Syukri	I-NAME
istri	O
kaki	B-INJURY
patah	I-INJURY
di	O
Gampong	B-LOC
Ateuk	I-LOC
Pahlawan	I-LOC

Kritis!	O
Rini	B-NAME
Wulandari	I-NAME
ibu	O
terluka	B-INJURY
dada	I-INJURY
di daerah	O
Jalan	B-LOC
T.	I-LOC
Nyak	I-LOC
Arief	I-LOC
butuh	O
bantuan!	O

SOS!	O
samping	O
Perumahan	B-LOC
Lambhuk	I-LOC
Asri	I-LOC
Baharuddin	B-NAME
cedera	B-INJURY
serius	I-INJURY
tolong	O
datang!	O

Bantu!	O
kakak	O
depan	O
Desa	B-LOC
Kajhu	I-LOC
memar	B-INJURY
parah	I-INJURY
segera!	O

Tulong!	O
suami	O
di area	O
Pasar	B-LOC
Peunayong	I-LOC
segera!	O

Tolong!	O
anak	O
terluka	B-INJURY
dekat	O
Desa	B-LOC
Cot	I-LOC
Irie	I-LOC
segera!	O

Tulong!	O
warga	O
luka	B-INJURY
berat	I-INJURY
dalam	O
Gampong	B-LOC
Tibang	I-LOC

Gawat!	O
Wahyu	B-NAME
Pratama	I-NAME
meudarah	B-INJURY
that	I-INJURY
tolong	O
datang!	O

Darurat!	O
Nurhayati	B-NAME
cedera	B-INJURY
tulang	I-INJURY
belakang	I-INJURY

Darurat	O
berat!	O
daerah	O
Gampong	B-LOC
Beurawe	I-LOC
Irwandi	B-NAME
penuh	B-INJURY
darah	I-INJURY
cepat!	O

Darurat!	O
Teuku	B-NAME
Azhar	I-NAME
istri	O
luka	B-INJURY
parah	I-INJURY
jinoe!	O

Tlg!	O
perlu	B-INJURY
bantuan	I-INJURY
medis	I-INJURY
segera!	O

Tolong!	O
adek	O
dekat	O
Kompleks	B-LOC
Perumahan	I-LOC
BPKP	I-LOC
segera!	O

Tolong!	O
Cut	B-NAME
Sarah	I-NAME
terluka	B-INJURY
berat	I-INJURY
segera!	O

Emergency!	O
Fitri	B-NAME
Yanti	I-NAME
koma	B-INJURY
wilayah	O
Jalan	B-LOC
Gatot	I-LOC
Subroto	I-LOC
mohon	O
bantuan!	O

Bantu!	O
Hasan	B-NAME
Basri	I-NAME
kakek	O
remuk	B-INJURY
lam	O
Gampong	B-LOC
Jawa	I-LOC
butuh	O
bantuan!	O

Gawat!	O
Khairul	B-NAME
Anwar	I-NAME
di area	O
Desa	B-LOC
Neuheun	I-LOC
tolong	O
datang!	O

Segera	O
bantu!	O
terluka	B-INJURY
dada	I-INJURY
sekarang!	O

Cepat	O
bantu!	O
Hamdani	B-NAME
Putra	I-NAME
kawasan	O
Baiturrahman	B-LOC

Help!	O
adek	O
kondisi	B-INJURY
kritis	I-INJURY
sekarang!	O

Darurat!	O
Zulfahmi	B-NAME
bu	O
tertimpa	B-INJURY

Tolong	O
cepat!	O
Suryani	B-NAME
di daerah	O
Lueng	B-LOC
Bata	I-LOC
butuh	O
bantuan!	O

SOS!	O
Teuku	B-NAME
Azhar	I-NAME
adek	O
meudarah	B-INJURY
that	I-INJURY
lam	O
Gampong	B-LOC
Blang	I-LOC
Oi	I-LOC

Darurat!	O
Mukhlis	B-NAME
Ibrahim	I-NAME
nenek	O
luka	B-INJURY
bakar	I-INJURY
di area	O
Perumahan	B-LOC
Lambhuk	I-LOC
Asri	I-LOC
butuh	O
bantuan!	O

Kritis!	O
sebelah	O
Gampong	B-LOC
Peuniti	I-LOC
Intan	B-NAME
Permata	I-NAME
memar	B-INJURY
parah	I-INJURY

Tlng!	O
saudara	O
trauma	B-INJURY
kepala	I-INJURY
tolong	O
datang!	O

Kritis!	O
Ahmad	B-NAME
Fadli	I-NAME
sebelah	O
Gampong	B-LOC
Pande	I-LOC
segera!	O

Tulong!	O
anak	O
terluka	B-INJURY
di	O
Krueng	B-LOC
Aceh	I-LOC

Emergency!	O
samping	O
Jalan	B-LOC
Teuku	I-LOC
Umar	I-LOC
Safrizal	B-NAME
tulang	B-INJURY
iga	I-INJURY
patah	I-INJURY
mohon	O
bantuan!	O

Tolong!	O
korban	O
terluka	B-INJURY
parah	I-INJURY
dekat	O
Krueng	B-LOC
Aceh	I-LOC

Tulong!	O
uma	O
area	O
Gampong	B-LOC
Laksana	I-LOC
kondisi	B-INJURY
kritis	I-INJURY
cepat!	O

Help!	O
bu	O
tenggelam	B-INJURY
cepat!	O

Tulong!	O
Bu	B-NAME
Sari	I-NAME
ureung	O
meudarah	B-INJURY
that	I-INJURY
di	O
Lhokseumawe	B-LOC
Kota	I-LOC
segera!	O

Segera	O
bantu!	O
Halimah	B-NAME
luka	B-INJURY
parah	I-INJURY
jinoe!	O

Tlg!	O
korban	O
tidak	B-INJURY
sadar	I-INJURY
segera!	O

Tulong!	O
Abi	B-NAME
Fauzan	I-NAME
istri	O
meudarah	B-INJURY
that	I-INJURY

Tolong!	O
ayah	O
karam	B-INJURY
darurat!	O

Tlg!	O
ibu	O
daerah	O
Meuraxa	B-LOC
sesak	B-INJURY
napas	I-INJURY
sekarang!	O

Tlg!	O
kakak	O
koma	B-INJURY
jinoe!	O

Darurat	O
berat!	O
di sekitar	O
Perumahan	B-LOC
Griya	I-LOC
Indah	I-LOC
Taufik	B-NAME
Hidayat	I-NAME
memar	B-INJURY
parah	I-INJURY
mohon	O
bantuan!	O

Cepat	O
bantu!	O
Cut	B-NAME
Nurul	I-NAME
pendarahan	B-INJURY
hebat	I-INJURY
kawasan	O
Jalan	B-LOC
Prada	I-LOC
Utama	I-LOC
jinoe!	O

Gawat!	O
Zulfahmi	B-NAME
dekat	O
Gampong	B-LOC
Rukoh	I-LOC
cepat!	O

Tlng!	O
Abi	B-NAME
Fauzan	I-NAME
kondisi	B-INJURY
kritis	I-INJURY
cepat!	O

Emergency!	O
adik	O
di kawasan	O
Neusu	B-LOC
Jaya	I-LOC
segera!	O

Bantu!	O
istri	O
kaki	B-INJURY
patah	I-INJURY
dalam	O
Desa	B-LOC
Lamdom	I-LOC
jinoe!	O

Darurat!	O
ureung	O
pingsan	B-INJURY
di	I-INJURY
tempat	I-INJURY
lam	O
Jalan	B-LOC
Diponegoro	I-LOC
cepat!	O

Gawat!	O
memar	B-INJURY
parah	I-INJURY
sebelah	O
Syiah	B-LOC
Kuala	I-LOC

Tolong	O
cepat!	O
syok	B-INJURY
di daerah	O
Lambaro	B-LOC
Skep	I-LOC
cepat!	O

Darurat!	O
Nadia	B-NAME
Safira	I-NAME
korban	O
terluka	B-INJURY
berat	I-INJURY

Gawat!	O
Maghfirah	B-NAME
korban	O
kepala	B-INJURY
berdarah	I-INJURY
di kawasan	O
Gampong	B-LOC
Seutui	I-LOC
mohon	O
bantuan!	O

SOS!	O
Pak	B-NAME
Bakar	I-NAME
anak	O
karam	B-INJURY
lam	O
Gampong	B-LOC
Blang	I-LOC
Oi	I-LOC
jinoe!	O

Darurat!	O
Khairul	B-NAME
Anwar	I-NAME
bu	O
perlu	B-INJURY
bantuan	I-INJURY
medis	I-INJURY
butuh	O
bantuan!	O

Darurat!	O
kejang	B-INJURY
butuh	O
bantuan!	O

Cepat	O
bantu!	O
Intan	B-NAME
Permata	I-NAME
terluka	B-INJURY
parah	I-INJURY
sekitar	O
Pasar	B-LOC
Peunayong	I-LOC
sekarang!	O

Tlg!	O
warga	O
dalam	O
Gampong	B-LOC
Lambhuk	I-LOC

Darurat!	O
trauma	B-INJURY
kepala	I-INJURY
di belakang	O
Gampong	B-LOC
Kopelma	I-LOC
Darussalam	I-LOC
butuh	O
bantuan!	O

Darurat	O
berat!	O
Siti	B-NAME
Rahma	I-NAME
korban	O
sesak	B-INJURY
napas	I-INJURY
parah	I-INJURY
di depan	O
Komplek	B-LOC
Polisi	I-LOC
jinoe!	O

Tlg!	O
Suryani	B-NAME
luka	B-INJURY
parah	I-INJURY
di belakang	O
Jalan	B-LOC
T.	I-LOC
Nyak	I-LOC
Arief	I-LOC

SOS!	O
suami	O
pendarahan	B-INJURY

Tlng!	O
kritis	B-INJURY
butuh	O
bantuan!	O

Tolong!	O
ureung	O
kaki	B-INJURY
patah	I-INJURY
dekat	O
Krueng	B-LOC
Aceh	I-LOC
jinoe!	O

Minta	O
bantuan!	O
Hamdani	B-NAME
Putra	I-NAME
dekat	O
Lampaseh	B-LOC
Kota	I-LOC
segera!	O

SOS!	O
warga	O
pingsan	B-INJURY
di	I-INJURY
tempat	I-INJURY
di	O
Kompleks	B-LOC
Perumahan	I-LOC
BPKP	I-LOC

SOS!	O
adek	O
luka	B-INJURY
robek	I-INJURY
segera!	O

Bantu!	O
istri	O
tulang	B-INJURY
retak	I-INJURY
dekat	O
Meulaboh	B-LOC
segera!	O

Cepat	O
bantu!	O
terluka	B-INJURY
parah	I-INJURY
butuh	O
bantuan!	O

Emergency!	O
tetangga	O
luka	B-INJURY
robek	I-INJURY
jinoe!	O

Tolong	O
cepat!	O
anak	O
pendarahan	B-INJURY
hebat	I-INJURY
di belakang	O
Meuraxa	B-LOC

Segera	O
bantu!	O
adik	O
belakang	O
Ulee	B-LOC
Lheue	I-LOC
perlu	B-INJURY
bantuan	I-INJURY
medis	I-INJURY

Help!	O
saudara	O
sesak	B-INJURY
napas	I-INJURY
parah	I-INJURY
jinoe!	O

Gawat!	O
depan	O
Jalan	B-LOC
Sudirman	I-LOC
Faisal	B-NAME
Hadi	I-NAME
kejang	B-INJURY
cepat!	O

Tulong!	O
Siti	B-NAME
Rahma	I-NAME
klg	O
kepala	B-INJURY
bocor	I-INJURY
dekat	O
Gang	B-LOC
Setia	I-LOC
Budi	I-LOC
lsg!	O

Emergency!	O
Intan	B-NAME
Permata	I-NAME
kaki	B-INJURY
patah	I-INJURY
sekarang!	O

Gawat!	O
Aulia	B-NAME
Rahman	I-NAME
cedera	B-INJURY
tulang	I-INJURY
belakang	I-INJURY
mohon	O
bantuan!	O

Darurat!	O
terluka	B-INJURY
di	I-INJURY
kepala	I-INJURY

Cepat	O
bantu!	O
samping	O
Lorong	B-LOC
Sejahtera	I-LOC
Mawaddah	B-NAME
Putri	I-NAME
luka	B-INJURY
robek	I-INJURY

Tolong	O
cepat!	O
paman	O
daerah	O
Gampong	B-LOC
Batoh	I-LOC
rusuk	B-INJURY
patah	I-INJURY
tolong	O
datang!	O

Tolong!	O
Teuku	B-NAME
Rizal	I-NAME
kritis	B-INJURY
samping	O
Kuta	B-LOC
Raja	I-LOC
butuh	O
bantuan!	O

Gawat!	O
Teuku	B-NAME
Rizal	I-NAME
tangan	B-INJURY
patah	I-INJURY
tolong	O
datang!	O

Tlng!	O
warga	O
area	O
Ulee	B-LOC
Lheue	I-LOC
cedera	B-INJURY
tulang	I-INJURY
belakang	I-INJURY
jinoe!	O

Tolong	O
cepat!	O
ibunda	O
di sekitar	O
Simpang	B-LOC
Lima	I-LOC
harap	O
cepat!	O

Tulong!	O
daerah	O
Jalan	B-LOC
Sudirman	I-LOC
Cut	B-NAME
Sarah	I-NAME
pingsan	B-INJURY
tidak	I-INJURY
sadar	I-INJURY
segera!	O

Darurat!	O
kakak	O
tulang	B-INJURY
iga	I-INJURY
patah	I-INJURY
sebelah	O
Gampong	B-LOC
Jeulingke	I-LOC
tolong	O
datang!	O

Emergency!	O
korban	O
terseret	B-INJURY
arus	I-INJURY
cepat!	O

Tulong!	O
warga	O
tenggelam	B-INJURY
di area	O
Lorong	B-LOC
Damai	I-LOC
butuh	O
bantuan!	O

SOS!	O
adek	O
terluka	B-INJURY
parah	I-INJURY
dekat	O
Kompleks	B-LOC
Perumahan	I-LOC
BPKP	I-LOC

Cepat	O
bantu!	O
meudarah	B-INJURY
that	I-INJURY
tolong	O
datang!	O

Darurat!	O
ayah	O
memar	B-INJURY
berat	I-INJURY

Emergency!	O
Zulkifli	B-NAME
Akbar	I-NAME
lam	O
Ie	B-LOC
Masen	I-LOC
cepat!	O

Help!	O
tidak	B-INJURY
sadar	I-INJURY
dekat	O
Jalan	B-LOC
Diponegoro	I-LOC
sekarang!	O

Darurat!	O
Pak	B-NAME
Harun	I-NAME
ibu	O
cedera	B-INJURY
kepala	I-INJURY

Tlng!	O
Siti	B-NAME
Rahma	I-NAME
kakek	O
remuk	B-INJURY
sebelah	O
Gampong	B-LOC
Lambhuk	I-LOC

Bantu!	O
kakak	O
terluka	B-INJURY
parah	I-INJURY
dekat	O
Desa	B-LOC
Lamdom	I-LOC

Bantu!	O
ibunda	O
di kawasan	O
Gampong	B-LOC
Rukoh	I-LOC

Tolong!	O
aneuk	O
loen	O
luka	B-INJURY
berat	I-INJURY

Help!	O
Pak	B-NAME
Bakar	I-NAME
aneuk	O
loen	O
luka	B-INJURY
parah	I-INJURY
dekat	O
Gampong	B-LOC
Lambhuk	I-LOC

Tulong!	O
adik	O
belakang	O
Gampong	B-LOC
Lambhuk	I-LOC
kaki	B-INJURY
patah	I-INJURY
butuh	O
bantuan!	O

SOS!	O
Pak	B-NAME
Harun	I-NAME
istri	O
cedera	B-INJURY
kepala	I-INJURY
dekat	O
Gampong	B-LOC
Blang	I-LOC
Oi	I-LOC
jinoe!	O

Cepat	O
bantu!	O
nenek	O
tidak	B-INJURY
bergerak	I-INJURY
sekarang!	O

Help!	O
ibu	O
di	O
Gampong	B-LOC
Ateuk	I-LOC
Pahlawan	I-LOC

Segera	O
bantu!	O
Fadlan	B-NAME
Mubarak	I-NAME
penuh	B-INJURY
darah	I-INJURY
wilayah	O
Gampong	B-LOC
Pande	I-LOC

Tlg!	O
Abi	B-NAME
Fauzan	I-NAME
korban	O
tidak	B-INJURY
sadar	I-INJURY
di	O
Desa	B-LOC
Lamdingin	I-LOC
cepat!	O

Darurat	O
berat!	O
di kawasan	O
Gampong	B-LOC
Laksana	I-LOC
Syahrul	B-NAME
Ramadhan	I-NAME
penuh	B-INJURY
darah	I-INJURY

Tlg!	O
suami	O
pingsan	B-INJURY
lam	O
Krueng	B-LOC
Aceh	I-LOC

Tlg!	O
kejang	B-INJURY
harap	O
cepat!	O

Tolong	O
cepat!	O
abah	O
wilayah	O
Gampong	B-LOC
Lamteumen	I-LOC
segera!	O

Kritis!	O
penuh	B-INJURY
darah	I-INJURY
cepat!	O

Gawat!	O
syok	B-INJURY
sekarang!	O

Darurat!	O
aneuk	O
loen	O

Cepat	O
bantu!	O
teman	O
dekat	O
Gang	B-LOC
Kenanga	I-LOC
terluka	B-INJURY
parah	I-INJURY
butuh	O
bantuan!	O

Help!	O
suami	O
memar	B-INJURY
berat	I-INJURY
di	O
Jalan	B-LOC
Diponegoro	I-LOC
lsg!	O

Emergency!	O
nenek	O
wilayah	O
Jalan	B-LOC
T.	I-LOC
Nyak	I-LOC
Arief	I-LOC
butuh	O
bantuan!	O

SOS!	O
kakak	O
lam	O
Desa	B-LOC
Lamteumen	I-LOC
segera!	O

Minta	O
bantuan!	O
ibu	O
di daerah	O
Gampong	B-LOC
Cot	I-LOC
Mesjid	I-LOC

Bantu!	O
Nek	B-NAME
Zainab	I-NAME
anak	O
dekat	O
Gampong	B-LOC
Keuramat	I-LOC

SOS!	O
ayah	O
luka	B-INJURY
parah	I-INJURY
dekat	O
Meulaboh	B-LOC
segera!	O

Darurat!	O
bibi	O
perlu	B-INJURY
bantuan	I-INJURY
medis	I-INJURY

Gawat!	O
Fadlan	B-NAME
Mubarak	I-NAME
luka	B-INJURY
parah	I-INJURY
harap	O
cepat!	O

Darurat	O
berat!	O
sebelah	O
Kuta	B-LOC
Raja	I-LOC
Hasan	B-NAME
Basri	I-NAME
memar	B-INJURY
parah	I-INJURY
tolong	O
datang!	O

Tlg!	O
kakak	O
dekat	O
Kompleks	B-LOC
Perumahan	I-LOC
BPKP	I-LOC

Emergency!	O
suami	O
luka	B-INJURY
sayat	I-INJURY
di kawasan	O
Desa	B-LOC
Tungkop	I-LOC
butuh	O
bantuan!	O

Tolong	O
cepat!	O
kakak	O
tulang	B-INJURY
patah	I-INJURY
segera!	O

Emergency!	O
saudara	O
di area	O
Desa	B-LOC
Neuheun	I-LOC
segera!	O

SOS!	O
kakak	O
lam	O
Gampong	B-LOC
Pande	I-LOC

Tulong!	O
terluka	B-INJURY
dada	I-INJURY
di kawasan	O
Gampong	B-LOC
Lambhuk	I-LOC
cepat!	O

Darurat!	O
Abi	B-NAME
Fauzan	I-NAME
adek	O
terluka	B-INJURY
parah	I-INJURY
dalam	O
Gampong	B-LOC
Lambhuk	I-LOC

Bantu!	O
Cut	B-NAME
Nurul	I-NAME
warga	O
tulang	B-INJURY
retak	I-INJURY

Cepat	O
bantu!	O
saudara	O
koma	B-INJURY
lam	O
Desa	B-LOC
Neuheun	I-LOC
segera!	O

Minta	O
bantuan!	O
di area	O
Lueng	B-LOC
Bata	I-LOC
Asmaul	B-NAME
Husna	I-NAME
tenggelam	B-INJURY

Tulong!	O
istri	O
kepala	B-INJURY
bocor	I-INJURY
di	O
Desa	B-LOC
Lam	I-LOC
Ara	I-LOC
darurat!	O

Tlg!	O
depan	O
Gampong	B-LOC
Tibang	I-LOC
Dewi	B-NAME
Rahayu	I-NAME
terluka	B-INJURY
di	I-INJURY
kaki	I-INJURY
tolong	O
datang!	O

Segera	O
bantu!	O
Teuku	B-NAME
Rizal	I-NAME
suami	O
terluka	B-INJURY
di	I-INJURY
kepala	I-INJURY
di sekitar	O
Komplek	B-LOC
Polisi	I-LOC

Tlg!	O
Nek	B-NAME
Zainab	I-NAME
adek	O
pingsan	B-INJURY
di	I-INJURY
tempat	I-INJURY
dekat	O
Desa	B-LOC
Lamdom	I-LOC
cepat!	O

Gawat!	O
korban	O
trauma	B-INJURY
dada	I-INJURY
harap	O
cepat!	O

Segera	O
bantu!	O
Rizal	B-NAME
Akbar	I-NAME
istri	O
luka	B-INJURY
robek	I-INJURY
jinoe!	O

Darurat!	O
ayah	O
di	O
Gampong	B-LOC
Kopelma	I-LOC
Darussalam	I-LOC
terseret	B-INJURY
arus	I-INJURY
butuh	O
bantuan!	O

Bantu!	O
anak	O
tangan	B-INJURY
patah	I-INJURY
di	O
Gampong	B-LOC
Meunasah	I-LOC
Blang	I-LOC

Tlg!	O
Siti	B-NAME
Rahma	I-NAME
aneuk	O
loen	O
luka	B-INJURY
berat	I-INJURY
dalam	O
Desa	B-LOC
Lamdom	I-LOC
jinoe!	O

Darurat	O
berat!	O
tetangga	O
area	O
Gang	B-LOC
Kenanga	I-LOC
cepat!	O

Tolong!	O
Fathimah	B-NAME
Zahra	I-NAME
kawasan	O
Jalan	B-LOC
Teuku	I-LOC
Umar	I-LOC
jinoe!	O

Segera	O
bantu!	O
tulang	B-INJURY
patah	I-INJURY
mohon	O
bantuan!	O

Tulong!	O
Safrizal	B-NAME
tergencet	B-INJURY
di area	O
Lueng	B-LOC
Bata	I-LOC
harap	O
cepat!	O

Tulong!	O
Cut	B-NAME
Nurul	I-NAME
suami	O
tidak	B-INJURY
sadar	I-INJURY
darurat!	O

Darurat	O
berat!	O
Nurul	B-NAME
Izzah	I-NAME
uma	O
tangan	B-INJURY
patah	I-INJURY
jinoe!	O

Segera	O
bantu!	O
suami	O
tertimpa	B-INJURY
wilayah	O
Pasar	B-LOC
Peunayong	I-LOC

Tolong!	O
Pak	B-NAME
Harun	I-NAME
warga	O
meudarah	B-INJURY
that	I-INJURY
dalam	O
Kompleks	B-LOC
Perumahan	I-LOC
BPKP	I-LOC

Darurat!	O
kakak	O
meudarah	B-INJURY
that	I-INJURY
dalam	O
Jalan	B-LOC
Diponegoro	I-LOC
darurat!	O

Gawat!	O
nenek	O
luka	B-INJURY
bakar	I-INJURY
jinoe!	O

Cepat	O
bantu!	O
kondisi	B-INJURY
kritis	I-INJURY

Segera	O
bantu!	O
Nurul	B-NAME
Izzah	I-NAME
tertimpa	B-INJURY
depan	O
Perumahan	B-LOC
Lambhuk	I-LOC
Asri	I-LOC

Minta	O
bantuan!	O
Nadia	B-NAME
Safira	I-NAME
adik	O
terluka	B-INJURY
di	I-INJURY
kepala	I-INJURY

Tlg!	O
suami	O
lam	O
Desa	B-LOC
Lamteumen	I-LOC

Emergency!	O
korban	O
terkubur	B-INJURY
di daerah	O
Jalan	B-LOC
Sudirman	I-LOC
cepat!	O

Tlg!	O
pingsan	B-INJURY
tidak	I-INJURY
sadar	I-INJURY
tolong	O
datang!	O

Bantu!	O
adek	O
luka	B-INJURY
bakar	I-INJURY
lam	O
Gampong	B-LOC
Ateuk	I-LOC
Pahlawan	I-LOC

Cepat	O
bantu!	O
orang	O
terluka	B-INJURY
di	I-INJURY
kaki	I-INJURY

Tlg!	O
Teuku	B-NAME
Azhar	I-NAME
ureung	O
dekat	O
Desa	B-LOC
Lam	I-LOC
Ara	I-LOC

Tlng!	O
keluarga	O
syok	B-INJURY
di kawasan	O
Gampong	B-LOC
Ateuk	I-LOC
Pahlawan	I-LOC
sekarang!	O

Gawat!	O
kawan	O
penuh	B-INJURY
darah	I-INJURY
jinoe!	O

Emergency!	O
korban	O
di sekitar	O
Simpang	B-LOC
Lima	I-LOC

SOS!	O
depan	O
Gampong	B-LOC
Meunasah	I-LOC
Blang	I-LOC
Zulkifli	B-NAME
Akbar	I-NAME
kaki	B-INJURY
patah	I-INJURY
harap	O
cepat!	O

Tulong!	O
cedera	B-INJURY
serius	I-INJURY
tolong	O
datang!	O

Tulong!	O
Abi	B-NAME
Fauzan	I-NAME
adek	O
tidak	B-INJURY
sadar	I-INJURY
lam	O
Desa	B-LOC
Cot	I-LOC
Irie	I-LOC

Cepat	O
bantu!	O
depan	O
Gampong	B-LOC
Lhong	I-LOC
Cut	I-LOC
Zulkifli	B-NAME
Akbar	I-NAME
koma	B-INJURY
segera!	O

Tlng!	O
samping	O
Meuraxa	B-LOC
Nurhayati	B-NAME
terluka	B-INJURY
parah	I-INJURY
jinoe!	O

SOS!	O
Fatimah	B-NAME
Azzahra	I-NAME
sebelah	O
Kuta	B-LOC
Raja	I-LOC
mohon	O
bantuan!	O

Minta	O
bantuan!	O
luka	B-INJURY
robek	I-INJURY
wilayah	O
Punge	B-LOC
Blang	I-LOC
Cut	I-LOC
segera!	O

Tlng!	O
ayahanda	O
lam	O
Gampong	B-LOC
Kopelma	I-LOC
Darussalam	I-LOC
kritis	B-INJURY
butuh	O
bantuan!	O

Darurat!	O
Cut	B-NAME
Nurul	I-NAME
istri	O
memar	B-INJURY
berat	I-INJURY
dalam	O
Gampong	B-LOC
Blang	I-LOC
Oi	I-LOC

Darurat!	O
klg	O
di	O
Gang	B-LOC
Setia	I-LOC
Budi	I-LOC

Darurat	O
berat!	O
di daerah	O
Gang	B-LOC
Mawar	I-LOC
Cut	B-NAME
Sarah	I-NAME
tertimpa	B-INJURY
cepat!	O

Kritis!	O
Safrizal	B-NAME
adek	O
cedera	B-INJURY
di	I-INJURY
tangan	I-INJURY

SOS!	O
ibu	O
kaki	B-INJURY
patah	I-INJURY
lam	O
Desa	B-LOC
Lamdingin	I-LOC

Gawat!	O
di depan	O
Blang	B-LOC
Bintang	I-LOC
Fathimah	B-NAME
Zahra	I-NAME
sesak	B-INJURY
napas	I-INJURY
harap	O
cepat!	O

Darurat!	O
terluka	B-INJURY
dada	I-INJURY
segera!	O

Darurat!	O
Bu	B-NAME
Sari	I-NAME
aneuk	O
loen	O
sesak	B-INJURY
napas	I-INJURY
lam	O
Meulaboh	B-LOC

Bantu!	O
kakak	O
luka	B-INJURY
berat	I-INJURY
dekat	O
Gampong	B-LOC
Lambhuk	I-LOC

Tulong!	O
Teuku	B-NAME
Azhar	I-NAME
istri	O
memar	B-INJURY
berat	I-INJURY
lam	O
Gampong	B-LOC
Tibang	I-LOC

Help!	O
Cut	B-NAME
Nurul	I-NAME
ureung	O
luka	B-INJURY
bakar	I-INJURY
di	O
Jalan	B-LOC
T.	I-LOC
Nyak	I-LOC
Arief	I-LOC

Bantu!	O
keluarga	O
kritis	B-INJURY
mohon	O
bantuan!	O

Tolong	O
cepat!	O
lam	O
Jalan	B-LOC
Diponegoro	I-LOC
Fadlan	B-NAME
Mubarak	I-NAME
napas	B-INJURY
lemah	I-INJURY
mohon	O
bantuan!	O

SOS!	O
Mak	B-NAME
Wati	I-NAME
kakak	O
luka	B-INJURY
parah	I-INJURY
dekat	O
Krueng	B-LOC
Aceh	I-LOC
lsg!	O
